[{"id":"1058760","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-3876","marca":"CHEVROLET","modelo":" ONIX ","versao":" 1.4 MPFI LTZ 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2015","cambio":"Manual","km":"47130","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 38.990,00","precorevenda":"R$ 38.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 13:48","alteracao":"30\/11\/2018 09:16","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_01.jpg?u=20181106100939","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_02.jpg?u=20181106100943","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_03.jpg?u=20181106100944","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_04.jpg?u=20181106100950","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_05.jpg?u=20181106100950","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_06.jpg?u=20181106100953","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_07.jpg?u=20181106100956","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3876_08.jpg?u=20181106100957"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070791","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-7828","marca":"CHEVROLET","modelo":" PRISMA ","versao":" 1.0 MPFI JOY 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"38666","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 38.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 12:21","alteracao":"01\/12\/2018 10:19","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_01.jpg?u=20181201101820","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_02.jpg?u=20181201101822","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_03.jpg?u=20181201101829","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_04.jpg?u=20181201101830","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_05.jpg?u=20181201101834","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_06.jpg?u=20181201101834","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_07.jpg?u=20181201101837","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7828_08.jpg?u=20181201101838"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1074755","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6786","marca":"CHEVROLET","modelo":" PRISMA ","versao":" 1.4 MPFI LT 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"11634","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 47.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"01\/12\/2018 10:51","alteracao":"01\/12\/2018 10:51","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_01.jpg?u=20181201105100","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_02.jpg?u=20181201105104","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_03.jpg?u=20181201105105","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_04.jpg?u=20181201105107","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_05.jpg?u=20181201105108","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_06.jpg?u=20181201105110","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_07.jpg?u=20181201105111","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6786_08.jpg?u=20181201105113"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070840","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8465","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.5 Live 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"2108","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 50.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 14:12","alteracao":"01\/12\/2018 10:48","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8465_01.jpg?u=20181201102325","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8465_02.jpg?u=20181201102325","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8465_03.jpg?u=20181201102327","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8465_04.jpg?u=20181201102330","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8465_05.jpg?u=20181201102331","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8465_06.jpg?u=20181201102334"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1047757","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6365","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.5 Live 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"34805","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 46.990,00","precorevenda":"R$ 46.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"12\/10\/2018 11:44","alteracao":"01\/12\/2018 10:33","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6365_01.jpg?u=20181201102052","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6365_02.jpg?u=20181201102055","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6365_03.jpg?u=20181201102056","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6365_04.jpg?u=20181201102100","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6365_05.jpg?u=20181201102101","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6365_06.jpg?u=20181201102103"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070838","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXA-8953","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.6 Live 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"10843","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 50.990,00","precorevenda":"R$ 50.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 14:08","alteracao":"01\/12\/2018 10:42","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_01.jpg?u=20181201104140","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_02.jpg?u=20181201104144","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_03.jpg?u=20181201104147","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_04.jpg?u=20181201104149","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_05.jpg?u=20181201104152","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_06.jpg?u=20181201104155","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_07.jpg?u=20181201104159","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXA-8953_08.jpg?u=20181201104201"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1038371","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6156","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.2 Style Edition 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"46925","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 40.990,00","precorevenda":"R$ 40.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"26\/09\/2018 18:09","alteracao":"21\/11\/2018 08:54","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_01.jpg?u=20180926180846","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_02.jpg?u=20180926180847","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_03.jpg?u=20180926180851","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_04.jpg?u=20180926180853","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_05.jpg?u=20180926180855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_06.jpg?u=20180926180855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_07.jpg?u=20180926180857","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6156_08.jpg?u=20180926180858"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070753","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-1713","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.4 I GLX 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2010","anomodelo":"2011","cambio":"Manual","km":"19319","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 23.490,00","precorevenda":"R$ 23.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:35","alteracao":"30\/11\/2018 09:15","complementos":{},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_01.jpg?u=20181130091540","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_02.jpg?u=20181130091541","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_03.jpg?u=20181130091542","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_04.jpg?u=20181130091543","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_05.jpg?u=20181130091543","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_06.jpg?u=20181130091546","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_07.jpg?u=20181130091546","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1713_08.jpg?u=20181130091547"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1015729","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6632","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.5 Attraction 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"61703","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 35.490,00","precorevenda":"R$ 35.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/08\/2018 15:03","alteracao":"30\/11\/2018 08:40","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_01.jpg?u=20180824150258","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_02.jpg?u=20180824150258","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_03.jpg?u=20180824150304","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_04.jpg?u=20180824150305","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_05.jpg?u=20180824150309","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_06.jpg?u=20180824150310","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_07.jpg?u=20180824150312","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6632_08.jpg?u=20180824150313"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058727","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9870","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.5 Origine 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"78430","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 28.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 12:56","alteracao":"02\/11\/2018 12:57","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_01.jpg?u=20181102125619","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_02.jpg?u=20181102125620","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_03.jpg?u=20181102125622","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_04.jpg?u=20181102125623","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_05.jpg?u=20181102125625","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_06.jpg?u=20181102125627","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_07.jpg?u=20181102125629","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9870_08.jpg?u=20181102125631"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075965","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-1329","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.5 Tendance 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"47110","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 30.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 10:19","alteracao":"04\/12\/2018 10:20","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1329_01.jpg?u=20181204101938"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058801","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8529","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.5 Tendance 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"45250","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 29.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 15:30","alteracao":"06\/11\/2018 10:05","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8529_01.jpg?u=20181106100452","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8529_02.jpg?u=20181106100453","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8529_03.jpg?u=20181106100453","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8529_04.jpg?u=20181106100456","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8529_05.jpg?u=20181106100457","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8529_06.jpg?u=20181106100458","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8529_07.jpg?u=20181106100500"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075902","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9092","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.6 Exclusive 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"43189","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 37.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 09:49","alteracao":"04\/12\/2018 09:49","complementos":{},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9092_01.jpg?u=20181204094857","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9092_02.jpg?u=20181204094859","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9092_03.jpg?u=20181204094900","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9092_04.jpg?u=20181204094902","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9092_05.jpg?u=20181204094904","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9092_06.jpg?u=20181204094906"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058779","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-3372","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.6 Exclusive 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"37769","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 36.990,00","precorevenda":"R$ 36.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 14:20","alteracao":"05\/12\/2018 08:52","complementos":{},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_01.jpg?u=20181130084308","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_02.jpg?u=20181130084312","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_03.jpg?u=20181130084313","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_04.jpg?u=20181130084315","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_05.jpg?u=20181130084315","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_06.jpg?u=20181130084317","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_07.jpg?u=20181130084318","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3372_08.jpg?u=20181130084319"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1015719","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9451","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.6 Tendance 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"18231","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 45.790,00","precorevenda":"R$ 45.790,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/08\/2018 14:55","alteracao":"21\/11\/2018 08:59","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9451_01.jpg?u=20181110151643"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"991432","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9603","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 Exclusive 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"13557","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 68.990,00","precorevenda":"R$ 68.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"17\/07\/2018 08:46","alteracao":"09\/11\/2018 09:06","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_01.jpg?u=20180717084533","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_02.jpg?u=20180717084534","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_03.jpg?u=20180717084540","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_04.jpg?u=20180717084541","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_05.jpg?u=20180717084548","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_06.jpg?u=20180717084550","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_07.jpg?u=20180717084551","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9603_08.jpg?u=20180717084553"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063544","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9701","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 Tendance 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"34148","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 47.490,00","precorevenda":"R$ 47.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 13:10","alteracao":"30\/11\/2018 10:38","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_01.jpg?u=20181111132415","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_02.jpg?u=20181111132416","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_03.jpg?u=20181111132423","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_04.jpg?u=20181111132424","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_05.jpg?u=20181111132424","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_06.jpg?u=20181111132428","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_07.jpg?u=20181111132429","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9701_08.jpg?u=20181111132430"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1018277","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-1494","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" DS4 ","versao":" 1.6 THP ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"55037","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 55.990,00","precorevenda":"R$ 55.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"29\/08\/2018 12:40","alteracao":"30\/11\/2018 16:18","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_01.jpg?u=20180829124030","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_02.jpg?u=20180829124031","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_03.jpg?u=20180829124034","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_04.jpg?u=20180829124035","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_05.jpg?u=20180829124038","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_06.jpg?u=20180829124039","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_07.jpg?u=20180829124041","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1494_08.jpg?u=20180829124042"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070748","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6846","marca":"FIAT","modelo":" GRAND SIENA ","versao":" 1.6 MPI Essence 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2015","cambio":"Automatizado","km":"19336","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 38.990,00","precorevenda":"R$ 38.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:29","alteracao":"05\/12\/2018 08:53","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Retrovisores el\u00e9tricos","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6846_01.jpg?u=20181124112914"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070756","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6014","marca":"FIAT","modelo":" IDEA ","versao":" 1.6 MPI Essence 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"42492","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 29.790,00","precorevenda":"R$ 29.790,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:40","alteracao":"05\/12\/2018 08:53","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6014_01.jpg?u=20181124114017"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063542","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-5785","marca":"FORD","modelo":" ECOSPORT ","versao":" 1.6 Freestyle 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"68486","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 44.990,00","precorevenda":"R$ 44.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 13:06","alteracao":"30\/11\/2018 08:59","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5785_01.jpg?u=20181110130629"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1038549","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-1237","marca":"FORD","modelo":" FIESTA ","versao":" 1.6 SE Hatch 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"PowerShift","km":"57613","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 40.990,00","precorevenda":"R$ 40.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"27\/09\/2018 10:02","alteracao":"30\/11\/2018 09:04","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_01.jpg?u=20180927110403","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_02.jpg?u=20180927110404","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_03.jpg?u=20180927110408","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_04.jpg?u=20180927110409","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_05.jpg?u=20180927110418","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_06.jpg?u=20180927110418","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_07.jpg?u=20180927110422","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-1237_08.jpg?u=20180927110425"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063722","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-4717","marca":"FORD","modelo":" FIESTA ","versao":" 1.6 SE Sedan 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"44104","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 42.990,00","precorevenda":"R$ 42.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"11\/11\/2018 14:02","alteracao":"30\/11\/2018 09:04","complementos":{},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_01.jpg?u=20181111140137","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_02.jpg?u=20181111140138","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_03.jpg?u=20181111140142","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_04.jpg?u=20181111140144","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_05.jpg?u=20181111140150","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_06.jpg?u=20181111140152","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_07.jpg?u=20181111140157","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4717_08.jpg?u=20181111140200"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070779","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-0873","marca":"FORD","modelo":" FOCUS ","versao":" 2.0 GLX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"100362","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 29.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 12:09","alteracao":"24\/11\/2018 12:10","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0873_01.jpg?u=20181124120924"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1049541","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FZQ-7028","marca":"FORD","modelo":" FOCUS ","versao":" 2.0 SE Plus Sedan 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"PowerShift","km":"44970","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 55.990,00","precorevenda":"R$ 55.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"17\/10\/2018 10:38","alteracao":"30\/11\/2018 09:05","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_01.jpg?u=20181017181330","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_02.jpg?u=20181017181334","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_03.jpg?u=20181017181338","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_04.jpg?u=20181017181341","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_05.jpg?u=20181017181344","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_06.jpg?u=20181017181346","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_07.jpg?u=20181017181348","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/FZQ-7028_08.jpg?u=20181017181350"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063539","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8506","marca":"FORD","modelo":" KA ","versao":" 1.0 SE 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"45045","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 35.490,00","precorevenda":"R$ 35.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 13:04","alteracao":"21\/11\/2018 09:48","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8506_01.jpg?u=20181110130410"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070757","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8238","marca":"HONDA","modelo":" CITY ","versao":" 1.5 EX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"40416","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 57.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:41","alteracao":"24\/11\/2018 11:43","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8238_01.jpg?u=20181124114149"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058729","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"BXX-4816","marca":"HONDA","modelo":" CITY ","versao":" 1.5 LX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"91747","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 42.490,00","precorevenda":"R$ 42.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 13:00","alteracao":"30\/11\/2018 09:07","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_01.jpg?u=20181102125947","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_02.jpg?u=20181102125948","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_03.jpg?u=20181102125950","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_04.jpg?u=20181102125951","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_05.jpg?u=20181102125952","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_06.jpg?u=20181102125953","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_07.jpg?u=20181102125955","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/BXX-4816_08.jpg?u=20181102125955"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1043609","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6155","marca":"HONDA","modelo":" CITY ","versao":" 1.5 LX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"71950","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 43.990,00","precorevenda":"R$ 43.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"05\/10\/2018 12:55","alteracao":"30\/11\/2018 09:07","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_01.jpg?u=20181102153713","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_02.jpg?u=20181102153714","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_03.jpg?u=20181102153723","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_04.jpg?u=20181102153727","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_05.jpg?u=20181102153728","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_06.jpg?u=20181102153731","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_07.jpg?u=20181102153736","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6155_08.jpg?u=20181102153736"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070743","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-0612","marca":"HONDA","modelo":" CIVIC ","versao":" 1.5 16V Turbo Touring ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"CVT","km":"22544","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 106.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:18","alteracao":"05\/12\/2018 08:30","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_01.jpg?u=20181205083033","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_02.jpg?u=20181205083037","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_03.jpg?u=20181205083041","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_04.jpg?u=20181205083043","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_05.jpg?u=20181205083045","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_06.jpg?u=20181205083047","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_07.jpg?u=20181205083050","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-0612_08.jpg?u=20181205083052"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070751","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6021","marca":"HONDA","modelo":" CIVIC ","versao":" 2.0 16vone EX ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"CVT","km":"13026","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 86.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:33","alteracao":"24\/11\/2018 11:33","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6021_01.jpg?u=20181124113250"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058800","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-7618","marca":"HONDA","modelo":" CIVIC ","versao":" 2.0 16vone EX ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"CVT","km":"20686","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 87.490,00","precorevenda":"R$ 87.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 15:28","alteracao":"30\/11\/2018 09:09","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_01.jpg?u=20181106105157","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_02.jpg?u=20181106105158","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_03.jpg?u=20181106105200","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_04.jpg?u=20181106105202","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_05.jpg?u=20181106105203","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_06.jpg?u=20181106105206","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_07.jpg?u=20181106105207","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7618_08.jpg?u=20181106105209"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070769","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-2495","marca":"HONDA","modelo":" CIVIC ","versao":" 2.0 16vone EXL ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"CVT","km":"41298","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 88.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:56","alteracao":"05\/12\/2018 08:56","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2495_01.jpg?u=20181130091126","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2495_02.jpg?u=20181130091129","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2495_03.jpg?u=20181130091133","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2495_04.jpg?u=20181130091135","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2495_05.jpg?u=20181130091137","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2495_06.jpg?u=20181130091139"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070796","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9856","marca":"HONDA","modelo":" CIVIC ","versao":" 2.0 LXR 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"30236","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 68.990,00","precorevenda":"R$ 68.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 12:32","alteracao":"03\/12\/2018 08:44","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_01.jpg?u=20181124123055","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_02.jpg?u=20181124123056","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_03.jpg?u=20181124123058","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_04.jpg?u=20181124123059","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_05.jpg?u=20181124123101","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_06.jpg?u=20181124123102","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_07.jpg?u=20181124123208","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9856_08.jpg?u=20181124123209"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075896","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8683","marca":"HONDA","modelo":" CIVIC ","versao":" 2.0 LXR 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"40797","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 67.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 09:46","alteracao":"04\/12\/2018 09:46","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_01.jpg?u=20181204094334","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_02.jpg?u=20181204094539","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_03.jpg?u=20181204094549","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_04.jpg?u=20181204094550","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_05.jpg?u=20181204094553","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_06.jpg?u=20181204094555","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_07.jpg?u=20181204094556","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8683_08.jpg?u=20181204094605"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070798","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-4331","marca":"HONDA","modelo":" CRV ","versao":" 2.0 LX 4X2 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"58903","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 72.990,00","precorevenda":"R$ 72.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 12:35","alteracao":"30\/11\/2018 09:21","complementos":{},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_01.jpg?u=20181130091824","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_02.jpg?u=20181130091825","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_03.jpg?u=20181130091826","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_04.jpg?u=20181130091828","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_05.jpg?u=20181130091829","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_06.jpg?u=20181130091831","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_07.jpg?u=20181130091834","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4331_08.jpg?u=20181130091835"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1043597","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8121","marca":"HONDA","modelo":" FIT ","versao":" 1.4 CX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"50744","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 41.990,00","precorevenda":"R$ 41.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"05\/10\/2018 12:46","alteracao":"30\/11\/2018 09:21","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_01.jpg?u=20181019161118","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_02.jpg?u=20181019161124","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_03.jpg?u=20181019161129","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_04.jpg?u=20181019161208","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_05.jpg?u=20181019161211","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_06.jpg?u=20181019161212","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_07.jpg?u=20181019161212","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8121_08.jpg?u=20181019161213"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1052207","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-5664","marca":"HONDA","modelo":" FIT ","versao":" 1.4 LX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2012","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"98717","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 36.990,00","precorevenda":"R$ 36.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"22\/10\/2018 11:21","alteracao":"09\/11\/2018 09:15","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5664_01.jpg?u=20181022112133"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075960","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-5593","marca":"HONDA","modelo":" FIT ","versao":" 1.5 EX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"62016","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 53.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 10:16","alteracao":"04\/12\/2018 10:17","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5593_01.jpg?u=20181204100342"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075977","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-5403","marca":"HONDA","modelo":" FIT ","versao":" 1.5 EXL 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"69210","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 55.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 10:25","alteracao":"04\/12\/2018 10:26","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_01.jpg?u=20181204102524","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_02.jpg?u=20181204102524","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_03.jpg?u=20181204102526","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_04.jpg?u=20181204102528","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_05.jpg?u=20181204102529","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_06.jpg?u=20181204102531","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_07.jpg?u=20181204102535","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5403_08.jpg?u=20181204102536"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075885","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-7667","marca":"HONDA","modelo":" FIT ","versao":" 1.5 LX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"7797","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 67.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 09:41","alteracao":"04\/12\/2018 09:41","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7667_01.jpg?u=20181204094052"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075970","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-7457","marca":"HONDA","modelo":" HR-V ","versao":" 1.8 16V EX ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"51924","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 76.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 10:22","alteracao":"04\/12\/2018 10:22","complementos":{},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7457_01.jpg?u=20181204102212","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7457_02.jpg?u=20181204102214","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7457_03.jpg?u=20181204102215","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7457_04.jpg?u=20181204102217","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7457_05.jpg?u=20181204102219","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7457_06.jpg?u=20181204102221"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063491","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9135","marca":"HONDA","modelo":" HR-V ","versao":" 1.8 16V EX ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"43665","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 74.490,00","precorevenda":"R$ 74.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 12:19","alteracao":"30\/11\/2018 09:27","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_01.jpg?u=20181130092623","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_02.jpg?u=20181130092625","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_03.jpg?u=20181130092628","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_04.jpg?u=20181130092631","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_05.jpg?u=20181130092632","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_06.jpg?u=20181130092632","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_07.jpg?u=20181130092637","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9135_09.jpg?u=20181130092653"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058795","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8422","marca":"HONDA","modelo":" HR-V ","versao":" 1.8 16V EXL ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"49987","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 77.990,00","precorevenda":"R$ 77.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 15:05","alteracao":"30\/11\/2018 09:33","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_01.jpg?u=20181106105018","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_02.jpg?u=20181106105021","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_03.jpg?u=20181106105022","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_04.jpg?u=20181106105023","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_05.jpg?u=20181106105026","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_06.jpg?u=20181106105026","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_07.jpg?u=20181106105027","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8422_08.jpg?u=20181106105030"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063537","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XGX-8422","marca":"HONDA","modelo":" HR-V ","versao":" 1.8 16V EXL ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"49980","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 79.990,00","precorevenda":"R$ 79.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 12:58","alteracao":"30\/11\/2018 09:33","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_01.jpg?u=20181111133343","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_02.jpg?u=20181111133344","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_03.jpg?u=20181111133352","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_04.jpg?u=20181111133353","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_05.jpg?u=20181111133358","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_06.jpg?u=20181111133400","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_07.jpg?u=20181111133403","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XGX-8422_08.jpg?u=20181111133403"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063557","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-3745","marca":"HONDA","modelo":" HR-V ","versao":" 1.8 16V EXL ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2018","anomodelo":"2018","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"1381","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 95.790,00","precorevenda":"R$ 95.790,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 13:27","alteracao":"30\/11\/2018 09:32","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3745_01.jpg?u=20181110132743"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1052156","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9771","marca":"HONDA","modelo":" HR-V ","versao":" 1.8 16V Touring ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"19038","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 95.990,00","precorevenda":"R$ 95.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"22\/10\/2018 10:51","alteracao":"09\/11\/2018 09:19","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_01.jpg?u=20181022105054","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_02.jpg?u=20181022105057","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_03.jpg?u=20181022105059","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_04.jpg?u=20181022105100","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_05.jpg?u=20181022105103","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_06.jpg?u=20181022105103","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_07.jpg?u=20181022105107","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_08.jpg?u=20181022105108","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9771_09.jpg?u=20181022105111"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058766","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-4627","marca":"HYUNDAI","modelo":" HB20X ","versao":" 1.6 16V Premium ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"39837","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 56.990,00","precorevenda":"R$ 56.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 14:03","alteracao":"09\/11\/2018 17:25","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_01.jpg?u=20181102140254","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_02.jpg?u=20181102140255","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_03.jpg?u=20181102140258","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_04.jpg?u=20181102140259","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_05.jpg?u=20181102140301","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_06.jpg?u=20181102140304","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_07.jpg?u=20181102140305","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4627_08.jpg?u=20181102140307"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070803","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-4384","marca":"HYUNDAI","modelo":" IX35 ","versao":" 2.0 MPFI GLS 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"72600","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 64.490,00","precorevenda":"R$ 64.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 12:40","alteracao":"30\/11\/2018 10:02","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-4384_01.jpg?u=20181124123922"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070754","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-3013","marca":"JAC","modelo":" T40 ","versao":" 1.5 16V Jetflex ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"12757","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 48.990,00","precorevenda":"R$ 48.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 11:37","alteracao":"30\/11\/2018 10:02","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3013_01.jpg?u=20181124113654"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063480","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8876","marca":"JAC","modelo":" T5 ","versao":" 1.5 16V Jetflex ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"CVT","km":"38753","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 55.990,00","precorevenda":"R$ 55.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 12:10","alteracao":"21\/11\/2018 10:36","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8876_01.jpg?u=20181110121029"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075878","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9538","marca":"JEEP","modelo":" RENEGADE ","versao":" 1.8 16V Longitude ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"19151","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 69.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 09:36","alteracao":"04\/12\/2018 09:36","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9538_01.jpg?u=20181204093559"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063494","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-2776","marca":"MITSUBISHI","modelo":" PAJERO TR4 ","versao":" 2.0 4X4 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2011","anomodelo":"2012","cambio":"Manual","km":"74404","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 42.490,00","precorevenda":"R$ 42.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 12:21","alteracao":"05\/12\/2018 08:32","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_01.jpg?u=20181111133727","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_02.jpg?u=20181111133728","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_03.jpg?u=20181111133735","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_04.jpg?u=20181111133736","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_05.jpg?u=20181111133738","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_06.jpg?u=20181111133739","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_07.jpg?u=20181111133745","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2776_08.jpg?u=20181111133746"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070790","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8011","marca":"NISSAN","modelo":" ALTIMA ","versao":" 2.5 SL 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"65700","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 52.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 12:19","alteracao":"24\/11\/2018 12:19","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8011_01.jpg?u=20181124121906"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063553","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9264","marca":"NISSAN","modelo":" MARCH ","versao":" 1.6 SV 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"26066","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 28.990,00","precorevenda":"R$ 28.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"10\/11\/2018 13:21","alteracao":"05\/12\/2018 08:35","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_01.jpg?u=20181111134429","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_02.jpg?u=20181111134432","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_03.jpg?u=20181111134442","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_04.jpg?u=20181111134443","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_05.jpg?u=20181111134448","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_06.jpg?u=20181111134451","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_08.jpg?u=20181111134457","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9264_09.jpg?u=20181111134505"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070848","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9818","marca":"PEUGEOT","modelo":" 2008 ","versao":" 1.6 16V Griffe ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"19512","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 57.990,00","precorevenda":"R$ 57.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 14:29","alteracao":"05\/12\/2018 08:34","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_01.jpg?u=20181205083355","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_02.jpg?u=20181205083358","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_03.jpg?u=20181205083403","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_04.jpg?u=20181205083404","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_05.jpg?u=20181205083408","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_06.jpg?u=20181205083408","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_07.jpg?u=20181205083411","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9818_08.jpg?u=20181205083412"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1061480","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8335","marca":"PEUGEOT","modelo":" 2008 ","versao":" 1.6 16V Griffe ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"11470","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 59.490,00","precorevenda":"R$ 59.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"07\/11\/2018 15:57","alteracao":"05\/12\/2018 08:36","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8335_01.jpg?u=20181205083531","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8335_02.jpg?u=20181205083535","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8335_03.jpg?u=20181205083537","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8335_04.jpg?u=20181205083541","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8335_05.jpg?u=20181205083549","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8335_06.jpg?u=20181205083550","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8335_07.jpg?u=20181205083550"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070845","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-2546","marca":"PEUGEOT","modelo":" 2008 ","versao":" 1.6 16V Griffe ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"16976","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 58.990,00","precorevenda":"R$ 58.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 14:23","alteracao":"30\/11\/2018 10:14","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_01.jpg?u=20181130100806","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_02.jpg?u=20181130100809","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_03.jpg?u=20181130100812","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_04.jpg?u=20181130100813","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_05.jpg?u=20181130100816","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_06.jpg?u=20181130100817","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_07.jpg?u=20181130100820","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2546_08.jpg?u=20181130100828"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1060062","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-5918","marca":"PEUGEOT","modelo":" 208 ","versao":" 1.2 Allure 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"12030","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 48.990,00","precorevenda":"R$ 48.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"06\/11\/2018 11:24","alteracao":"30\/11\/2018 10:14","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_01.jpg?u=20181106112347","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_02.jpg?u=20181106112347","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_03.jpg?u=20181106112350","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_04.jpg?u=20181106112350","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_05.jpg?u=20181106112352","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_06.jpg?u=20181106112353","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_07.jpg?u=20181106112355","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5918_08.jpg?u=20181106112355"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1038584","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-7217","marca":"PEUGEOT","modelo":" 208 ","versao":" 1.2 Allure 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"32700","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 42.990,00","precorevenda":"R$ 42.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"27\/09\/2018 10:20","alteracao":"30\/11\/2018 10:14","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7217_01.jpg?u=20180928181616","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7217_02.jpg?u=20180928181617","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7217_03.jpg?u=20180928181621","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7217_04.jpg?u=20180928181625","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7217_05.jpg?u=20180928181626","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7217_06.jpg?u=20180928181627","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-7217_07.jpg?u=20180928181628"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070847","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9321","marca":"PEUGEOT","modelo":" 208 ","versao":" 1.6 Griffe 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"23155","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 52.990,00","precorevenda":"R$ 52.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 14:26","alteracao":"30\/11\/2018 10:18","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9321_01.jpg?u=20181124142518"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1021552","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8202","marca":"PEUGEOT","modelo":" 208 ","versao":" 1.6 Griffe 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"27631","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 43.990,00","precorevenda":"R$ 43.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/09\/2018 09:44","alteracao":"30\/11\/2018 10:18","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_01.jpg?u=20180905181548","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_02.jpg?u=20180905181549","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_03.jpg?u=20180905181554","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_04.jpg?u=20180905181554","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_05.jpg?u=20180905181559","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_06.jpg?u=20180905181600","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_07.jpg?u=20180905181601","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8202_08.jpg?u=20180905181603"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070841","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-3087","marca":"PEUGEOT","modelo":" 308 ","versao":" 1.6 Allure Business THP 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"9100","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 61.990,00","precorevenda":"R$ 61.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 14:14","alteracao":"30\/11\/2018 10:19","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-3087_01.jpg?u=20181124141428"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070843","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6262","marca":"PEUGEOT","modelo":" 308 ","versao":" 1.6 Griffe THP 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"15540","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 63.990,00","precorevenda":"R$ 63.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 14:19","alteracao":"05\/12\/2018 08:39","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_01.jpg?u=20181205083826","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_02.jpg?u=20181205083831","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_03.jpg?u=20181205083838","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_04.jpg?u=20181205083844","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_05.jpg?u=20181205083928","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_06.jpg?u=20181205083932","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_07.jpg?u=20181205083934","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6262_08.jpg?u=20181205083945"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070782","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8511","marca":"RENAULT","modelo":" LOGAN ","versao":" 1.6 Expression 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Manual","km":"56843","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 32.990,00","precorevenda":"R$ 32.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"24\/11\/2018 12:13","alteracao":"30\/11\/2018 10:21","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Travas el\u00e9tricas"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8511_01.jpg?u=20181124121328"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1043499","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-6323","marca":"RENAULT","modelo":" SANDERO ","versao":" 1.6 Expression 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Manual","km":"61460","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 28.790,00","precorevenda":"R$ 28.790,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"05\/10\/2018 11:37","alteracao":"30\/11\/2018 10:22","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_01.jpg?u=20181009083249","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_02.jpg?u=20181009083254","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_03.jpg?u=20181009083256","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_04.jpg?u=20181009083257","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_05.jpg?u=20181009083302","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_06.jpg?u=20181009083303","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_07.jpg?u=20181009083304","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-6323_08.jpg?u=20181009083306"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075906","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-2733","marca":"TOYOTA","modelo":" COROLLA ","versao":" 2.0 XEI 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"9336","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 92.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 09:51","alteracao":"04\/12\/2018 09:51","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-2733_01.jpg?u=20181204095103"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058750","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8918","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" CROSSFOX ","versao":" 1.6 MI 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2013","cambio":"Automatizado","km":"71707","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 33.990,00","precorevenda":"R$ 33.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"02\/11\/2018 13:35","alteracao":"30\/11\/2018 10:22","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_01.jpg?u=20181102133456","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_02.jpg?u=20181102133457","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_03.jpg?u=20181102133459","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_04.jpg?u=20181102133500","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_05.jpg?u=20181102133502","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_06.jpg?u=20181102133504","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_07.jpg?u=20181102133508","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8918_08.jpg?u=20181102133509"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1052157","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8953","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.0 MI 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"57567","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 30.990,00","precorevenda":"R$ 30.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"22\/10\/2018 10:56","alteracao":"11\/11\/2018 10:26","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_01.jpg?u=20181022105541","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_02.jpg?u=20181022105543","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_03.jpg?u=20181022105543","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_04.jpg?u=20181022105544","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_05.jpg?u=20181022105546","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_06.jpg?u=20181022105547","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_07.jpg?u=20181022105549","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8953_08.jpg?u=20181022105550"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075868","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8438","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Highline 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Automatizado","km":"56057","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 39.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"04\/12\/2018 09:30","alteracao":"04\/12\/2018 09:30","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_01.jpg?u=20181204092838","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_02.jpg?u=20181204092842","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_03.jpg?u=20181204092845","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_04.jpg?u=20181204092850","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_05.jpg?u=20181204092851","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_06.jpg?u=20181204092854","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_07.jpg?u=20181204092855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8438_08.jpg?u=20181204092857"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063721","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-9234","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI RUN 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"26248","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 43.990,00","precorevenda":"R$ 43.990,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"11\/11\/2018 13:55","alteracao":"04\/12\/2018 08:22","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_01.jpg?u=20181111135450","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_02.jpg?u=20181111135452","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_03.jpg?u=20181111135504","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_04.jpg?u=20181111135505","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_05.jpg?u=20181111135508","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_06.jpg?u=20181111135511","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_07.jpg?u=20181111135514","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-9234_08.jpg?u=20181111135514"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1062060","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-5757","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" JETTA ","versao":" 2.0 TSI Highline 211cv ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"TipTronic","km":"40540","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 61.490,00","precorevenda":"R$ 61.490,00","observacao":" *** HONDA SAMPA MOTORS ***\n*** AV GENERAL EDGAR FAC\u00d3 441 - PIQUERI - S\u00c3O PAULO - SP ***\n*** RESERVAMOS O DIREITO DE CORRIGIR POSS\u00cdVEIS ERROS DE DIGITA\u00c7\u00c3O ** ","cadastro":"08\/11\/2018 12:49","alteracao":"23\/11\/2018 07:47","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Bancos de couro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5757_01.jpg?u=20181108125445","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5757_02.jpg?u=20181108125445","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5757_03.jpg?u=20181108125450","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5757_04.jpg?u=20181108125450","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-5757_05.jpg?u=20181108125453"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063507","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"XXX-8138","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" POLO ","versao":" 1.6 MI 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Automatizado","km":"80874","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 28.490,00","precorevenda":"R$ 28.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"10\/11\/2018 12:31","alteracao":"04\/12\/2018 08:24","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/08971297000144\/Fotos\/XXX-8138_01.jpg?u=20181110123117"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1223","nomefantasia":"Sampa Motors (Honda)","cnpj":"08.971.297\/0001-44","endereco":{"logradouro":"Av. General Edgar Faco","numero":"441","complemento":{},"bairro":"Vila Arcadia","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"02924-000"},"contato":{"nome":"Massoca","email":"gvu@sampamotors.com.br","telefone":"(11) 3977-2000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}}]