[{"id":"957958","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FQK-9603","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 Exclusive 16V Turbo ","tipomotor":{"0":"\n    "},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"13550","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 75.900,00","precorevenda":"R$ 75.900,00","observacao":" FEIRAO DE SEMI-NOVOS NA TRIANON , VENHA CONFERIR NOSSAS OFERTAS, FAZEMOS TROCA COM TROCO, CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS, . ESTA VALENDO N\u00c3O PERCA ESTA OPORTUNIDADE. NAO COMPRE NADA ANTES DE NOS CONSULTAR, SOMOS DO GRUPO TORIBA ","cadastro":"15\/05\/2018 17:24","alteracao":"01\/06\/2018 17:33","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado digital","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FQK-9603_01.jpg?u=20180515172400","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FQK-9603_02.jpg?u=20180515172403","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FQK-9603_03.jpg?u=20180515172406","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FQK-9603_04.jpg?u=20180515172407","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FQK-9603_05.jpg?u=20180515172410","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FQK-9603_06.jpg?u=20180515172412","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FQK-9603_07.jpg?u=20180515172413"]},"foto360":{"exterior":{"0":"\n      "},"interior":{"0":"\n      "}},"urlVideo":{"0":"\n    "},"loja":{"id":"1180","nomefantasia":"Sampa Trianon","cnpj":"15.567.468\/0001-30","endereco":{"logradouro":"GUAICURUS 175","numero":"175","complemento":{"0":"\n        "},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05042-001"},"contato":{"nome":"Natalia Santos","email":"adm1@citroentrianon.com.br","telefone":"(11) 5503-3000","fax":{"0":"\n        "},"nextel":{"0":"\n        "},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"929977","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"LSU-6670","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 Exclusive 16V Turbo ","tipomotor":{"0":"\n    "},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"27143","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 69.900,00","precorevenda":"R$ 69.900,00","observacao":" FEIRAO DE SEMI-NOVOS NA TRIANON , VENHA CONFERIR NOSSAS OFERTAS, FAZEMOS TROCA COM TROCO, CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS, . ESTA VALENDO N\u00c3O PERCA ESTA OPORTUNIDADE. NAO COMPRE NADA ANTES DE NOS CONSULTAR, SOMOS DO GRUPO TORIBA ","cadastro":"24\/03\/2018 13:53","alteracao":"19\/06\/2018 14:40","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado digital","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes"]},"acessorios":{"acessorio":["Far\u00f3is de neblina","GPS","Luz de neblina","MP3 Player","C\u00e2mera de R\u00e9"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_01.jpg?u=20180328100424","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_02.jpg?u=20180328100426","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_03.jpg?u=20180328100428","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_04.jpg?u=20180328100430","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_05.jpg?u=20180328100432","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_06.jpg?u=20180328100434","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_07.jpg?u=20180328100436","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/LSU-6670_08.jpg?u=20180328100438"]},"foto360":{"exterior":{"0":"\n      "},"interior":{"0":"\n      "}},"urlVideo":{"0":"\n    "},"loja":{"id":"1180","nomefantasia":"Sampa Trianon","cnpj":"15.567.468\/0001-30","endereco":{"logradouro":"GUAICURUS 175","numero":"175","complemento":{"0":"\n        "},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05042-001"},"contato":{"nome":"Natalia Santos","email":"adm1@citroentrianon.com.br","telefone":"(11) 5503-3000","fax":{"0":"\n        "},"nextel":{"0":"\n        "},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"984994","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FIA-8676","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" DS3 ","versao":" 1.6 THP 16V ","tipomotor":{"0":"\n    "},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"29000","portas":"2","cor":"Preto","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 44.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"04\/07\/2018 09:59","alteracao":"04\/07\/2018 10:02","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado digital","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes"]},"acessorios":{"acessorio":["Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FIA-8676_01.jpg?u=20180704100150","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FIA-8676_02.jpg?u=20180704100153","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FIA-8676_03.jpg?u=20180704100157","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FIA-8676_04.jpg?u=20180704100159","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FIA-8676_05.jpg?u=20180704100201","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FIA-8676_06.jpg?u=20180704100203","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FIA-8676_07.jpg?u=20180704100205"]},"foto360":{"exterior":{"0":"\n      "},"interior":{"0":"\n      "}},"urlVideo":{"0":"\n    "},"loja":{"id":"1180","nomefantasia":"Sampa Trianon","cnpj":"15.567.468\/0001-30","endereco":{"logradouro":"GUAICURUS 175","numero":"175","complemento":{"0":"\n        "},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05042-001"},"contato":{"nome":"Natalia Santos","email":"adm1@citroentrianon.com.br","telefone":"(11) 5503-3000","fax":{"0":"\n        "},"nextel":{"0":"\n        "},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"985045","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"QHP-0304","marca":"FORD","modelo":" FUSION ","versao":" 2.0 Titanium FWD 16V ","tipomotor":{"0":"\n    "},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"51768","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 69.800,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"04\/07\/2018 10:17","alteracao":"04\/07\/2018 10:19","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado digital","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes"]},"acessorios":{"acessorio":["Far\u00f3is de neblina","GPS","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/QHP-0304_01.jpg?u=20180704101853","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/QHP-0304_02.jpg?u=20180704101854","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/QHP-0304_03.jpg?u=20180704101855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/QHP-0304_04.jpg?u=20180704101858","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/QHP-0304_05.jpg?u=20180704101858","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/QHP-0304_06.jpg?u=20180704101900"]},"foto360":{"exterior":{"0":"\n      "},"interior":{"0":"\n      "}},"urlVideo":{"0":"\n    "},"loja":{"id":"1180","nomefantasia":"Sampa Trianon","cnpj":"15.567.468\/0001-30","endereco":{"logradouro":"GUAICURUS 175","numero":"175","complemento":{"0":"\n        "},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05042-001"},"contato":{"nome":"Natalia Santos","email":"adm1@citroentrianon.com.br","telefone":"(11) 5503-3000","fax":{"0":"\n        "},"nextel":{"0":"\n        "},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"985157","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FSU-0260","marca":"NISSAN","modelo":" MARCH ","versao":" 1.0 S 16V ","tipomotor":{"0":"\n    "},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"53637","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 26.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"04\/07\/2018 11:43","alteracao":"04\/07\/2018 11:43","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":"MP3 Player"},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FSU-0260_01.jpg?u=20180704114241","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FSU-0260_02.jpg?u=20180704114242","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FSU-0260_03.jpg?u=20180704114243","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FSU-0260_04.jpg?u=20180704114244","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FSU-0260_05.jpg?u=20180704114245","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FSU-0260_06.jpg?u=20180704114246"]},"foto360":{"exterior":{"0":"\n      "},"interior":{"0":"\n      "}},"urlVideo":{"0":"\n    "},"loja":{"id":"1180","nomefantasia":"Sampa Trianon","cnpj":"15.567.468\/0001-30","endereco":{"logradouro":"GUAICURUS 175","numero":"175","complemento":{"0":"\n        "},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05042-001"},"contato":{"nome":"Natalia Santos","email":"adm1@citroentrianon.com.br","telefone":"(11) 5503-3000","fax":{"0":"\n        "},"nextel":{"0":"\n        "},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"985084","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FPV-7288","marca":"NISSAN","modelo":" SENTRA ","versao":" 2.0 SL 16V ","tipomotor":{"0":"\n    "},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"63073","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 50.900,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"04\/07\/2018 10:45","alteracao":"04\/07\/2018 10:56","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado digital","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes"]},"acessorios":{"acessorio":["Far\u00f3is de neblina","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FPV-7288_01.jpg?u=20180704104458","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FPV-7288_02.jpg?u=20180704104459","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FPV-7288_03.jpg?u=20180704104500","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FPV-7288_04.jpg?u=20180704104502","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FPV-7288_05.jpg?u=20180704104502","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FPV-7288_06.jpg?u=20180704104503","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/FPV-7288_07.jpg?u=20180704104504"]},"foto360":{"exterior":{"0":"\n      "},"interior":{"0":"\n      "}},"urlVideo":{"0":"\n    "},"loja":{"id":"1180","nomefantasia":"Sampa Trianon","cnpj":"15.567.468\/0001-30","endereco":{"logradouro":"GUAICURUS 175","numero":"175","complemento":{"0":"\n        "},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05042-001"},"contato":{"nome":"Natalia Santos","email":"adm1@citroentrianon.com.br","telefone":"(11) 5503-3000","fax":{"0":"\n        "},"nextel":{"0":"\n        "},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"964497","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"ANO-4144","marca":"PEUGEOT","modelo":" 408 ","versao":" 2.0 Allure 16V ","tipomotor":{"0":"\n    "},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"68964","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 41.900,00","precorevenda":"R$ 41.900,00","observacao":" FEIRAO DE SEMI-NOVOS NA TRIANON , VENHA CONFERIR NOSSAS OFERTAS, FAZEMOS TROCA COM TROCO, CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS, . ESTA VALENDO N\u00c3O PERCA ESTA OPORTUNIDADE. NAO COMPRE NADA ANTES DE NOS CONSULTAR, EMPRESA DO GRUPO TORIBA ","cadastro":"26\/05\/2018 09:55","alteracao":"13\/06\/2018 14:26","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado digital","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes"]},"acessorios":{"acessorio":["Far\u00f3is de neblina","GPS","Luz de neblina","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_01.jpg?u=20180613142610","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_02.jpg?u=20180613142613","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_03.jpg?u=20180613142615","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_04.jpg?u=20180613142617","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_05.jpg?u=20180613142618","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_06.jpg?u=20180613142621","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_07.jpg?u=20180613142624","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/15567468000130\/Fotos\/ANO-4144_08.jpg?u=20180613142626"]},"foto360":{"exterior":{"0":"\n      "},"interior":{"0":"\n      "}},"urlVideo":{"0":"\n    "},"loja":{"id":"1180","nomefantasia":"Sampa Trianon","cnpj":"15.567.468\/0001-30","endereco":{"logradouro":"GUAICURUS 175","numero":"175","complemento":{"0":"\n        "},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05042-001"},"contato":{"nome":"Natalia Santos","email":"adm1@citroentrianon.com.br","telefone":"(11) 5503-3000","fax":{"0":"\n        "},"nextel":{"0":"\n        "},"site":"http:\/\/"}}}]