[{"id":"1071520","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FGF-4708","marca":"CHEVROLET","modelo":" AGILE ","versao":" 1.4 MPFI LT 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"75521","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 25.700,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"26\/11\/2018 16:23","alteracao":"27\/11\/2018 12:24","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FGF-4708_01.jpg?u=20181127122344","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FGF-4708_02.jpg?u=20181127122353","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FGF-4708_03.jpg?u=20181127122355","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FGF-4708_04.jpg?u=20181127122357","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FGF-4708_05.jpg?u=20181127122359","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FGF-4708_06.jpg?u=20181127122402","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FGF-4708_07.jpg?u=20181127122403"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1071349","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GEU-7446","marca":"CHEVROLET","modelo":" CRUZE ","versao":" 1.4 Turbo Sport6 LT 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"48600","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 71.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"26\/11\/2018 14:05","alteracao":"27\/11\/2018 09:39","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_01.jpg?u=20181127093839","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_02.jpg?u=20181127093845","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_03.jpg?u=20181127093847","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_04.jpg?u=20181127093850","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_05.jpg?u=20181127093851","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_06.jpg?u=20181127093852","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_07.jpg?u=20181127093855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEU-7446_08.jpg?u=20181127093926"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1071383","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FOB-1183","marca":"CHEVROLET","modelo":" CRUZE ","versao":" 1.8 LT 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"54600","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 44.490,00","precorevenda":"R$ 44.490,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"26\/11\/2018 14:35","alteracao":"05\/12\/2018 08:15","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Chave c\u00f3pia","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_01.jpg?u=20181127145844","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_02.jpg?u=20181127145853","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_03.jpg?u=20181127145854","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_04.jpg?u=20181127145855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_05.jpg?u=20181127145857","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_06.jpg?u=20181127150007","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_07.jpg?u=20181127150104","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOB-1183_08.jpg?u=20181127150106"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1071375","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FOG-2120","marca":"CHEVROLET","modelo":" SPIN ","versao":" 1.8 Activ 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"82774","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 43.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"26\/11\/2018 14:28","alteracao":"28\/11\/2018 17:27","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_01.jpg?u=20181128172514","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_02.jpg?u=20181128172518","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_03.jpg?u=20181128172519","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_04.jpg?u=20181128172525","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_05.jpg?u=20181128172526","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_06.jpg?u=20181128172618","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_07.jpg?u=20181128172644","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FOG-2120_08.jpg?u=20181128172645"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1071337","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"LTA-5701","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.6 16V Live ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"2473","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 56.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"26\/11\/2018 13:35","alteracao":"27\/11\/2018 12:31","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_01.jpg?u=20181127122656","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_02.jpg?u=20181127122702","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_03.jpg?u=20181127122703","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_04.jpg?u=20181127122708","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_05.jpg?u=20181127122709","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_06.jpg?u=20181127122802","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_07.jpg?u=20181127122812","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/LTA-5701_08.jpg?u=20181127122819"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1029320","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GFO-8799","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.2 Origine 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"29000","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 33.890,00","precorevenda":"R$ 33.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e oferecemos\ngarantia de at\u00e9 1 ano, consulte condi\u00e7\u00f5es. Concession\u00e1ria Volkswagen TORIBA a mais de 30 anos\nfazendo bons neg\u00f3cios. POMPEIA E PIRITUBA. Aceitamos seu usado na troca, fazemos troca com\ntroco. Aproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais. e confira todas as nossas ofertas!! .\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"17\/09\/2018 15:37","alteracao":"04\/12\/2018 11:58","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Trio el\u00e9trico","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falantes dianteiros","Alto falantes traseiros","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_01.jpg?u=20180920115803","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_02.jpg?u=20180920115809","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_03.jpg?u=20180920115815","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_04.jpg?u=20180920115820","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_05.jpg?u=20180920115827","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_06.jpg?u=20180920115835","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_07.jpg?u=20180920115841","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GFO-8799_08.jpg?u=20180920115846"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1026422","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"EUD-5670","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.6 Exclusive 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"49000","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 31.990,00","precorevenda":"R$ 31.990,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e oferecemos\ngarantia de at\u00e9 1 ano, consulte condi\u00e7\u00f5es. Concession\u00e1ria Volkswagen TORIBA Veiculos que pertence\nao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. POMPEIA E PIRITUBA. Aceitamos seu\nusado na troca, fazemos troca com troco. Aproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais. e\nconfira todas as nossas ofertas!! . Reservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o ","cadastro":"12\/09\/2018 12:55","alteracao":"27\/11\/2018 15:05","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_01.jpg?u=20181127150421","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_02.jpg?u=20181127150428","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_03.jpg?u=20181127150434","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_04.jpg?u=20181127150436","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_05.jpg?u=20181127150441","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_06.jpg?u=20181127150446","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_07.jpg?u=20181127150452","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUD-5670_08.jpg?u=20181127150453"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1076741","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FMW-3348","marca":"FIAT","modelo":" IDEA ","versao":" 1.8 MPI Adventure 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"100000","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 33.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"05\/12\/2018 08:39","alteracao":"05\/12\/2018 08:41","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1062041","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GAX-7492","marca":"FIAT","modelo":" PUNTO ","versao":" 1.4 Attractive 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"33000","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 36.800,00","precorevenda":"R$ 36.800,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 12:30","alteracao":"27\/11\/2018 09:37","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Computador de bordo","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{"acessorio":"R\u00e1dio"},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_01.jpg?u=20181127093602","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_02.jpg?u=20181127093610","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_03.jpg?u=20181127093613","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_04.jpg?u=20181127093614","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_05.jpg?u=20181127093615","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_06.jpg?u=20181127093619","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_07.jpg?u=20181127093620","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GAX-7492_08.jpg?u=20181127093702"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1073043","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"EUT-0275","marca":"FIAT","modelo":" UNO ","versao":" 1.0 WAY 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2011","anomodelo":"2012","cambio":"Manual","km":"76717","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 22.890,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"29\/11\/2018 07:41","alteracao":"29\/11\/2018 07:41","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_01.jpg?u=20181129073930","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_02.jpg?u=20181129073931","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_03.jpg?u=20181129073933","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_04.jpg?u=20181129073938","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_05.jpg?u=20181129073944","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_06.jpg?u=20181129073946","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_07.jpg?u=20181129073948","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EUT-0275_08.jpg?u=20181129073952"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1061881","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FXU-7563","marca":"FORD","modelo":" FOCUS ","versao":" 2.0 Titanium Hatch 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"49000","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 52.990,00","precorevenda":"R$ 52.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 11:03","alteracao":"27\/11\/2018 15:14","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{"acessorio":"R\u00e1dio"},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_01.jpg?u=20181127151348","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_02.jpg?u=20181127151354","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_03.jpg?u=20181127151359","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_04.jpg?u=20181127151405","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_05.jpg?u=20181127151406","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_06.jpg?u=20181127151408","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_07.jpg?u=20181127151409","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FXU-7563_08.jpg?u=20181127151410"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1071861","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FDR-8536","marca":"HONDA","modelo":" FIT ","versao":" 1.5 EX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"91800","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 48.900,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"27\/11\/2018 10:54","alteracao":"27\/11\/2018 10:54","complementos":{},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_01.jpg?u=20181127105045","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_02.jpg?u=20181127105051","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_03.jpg?u=20181127105057","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_04.jpg?u=20181127105057","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_05.jpg?u=20181127105059","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_06.jpg?u=20181127105100","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_07.jpg?u=20181127105103","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FDR-8536_08.jpg?u=20181127105104"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1061843","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FWQ-8454","marca":"HYUNDAI","modelo":" HB20 ","versao":" 1.6 Premium 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"53000","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 46.990,00","precorevenda":"R$ 46.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 10:48","alteracao":"27\/11\/2018 09:33","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Chave c\u00f3pia"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_01.jpg?u=20181127093153","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_02.jpg?u=20181127093159","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_03.jpg?u=20181127093201","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_04.jpg?u=20181127093204","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_05.jpg?u=20181127093207","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_06.jpg?u=20181127093208","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_07.jpg?u=20181127093211","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWQ-8454_08.jpg?u=20181127093211"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1072320","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FZN-9733","marca":"PEUGEOT","modelo":" 308 ","versao":" 1.6 Griffe THP 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"100","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 64.890,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"28\/11\/2018 08:09","alteracao":"28\/11\/2018 17:44","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_01.jpg?u=20181128174419","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_02.jpg?u=20181128174424","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_03.jpg?u=20181128174426","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_04.jpg?u=20181128174428","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_05.jpg?u=20181128174436","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_06.jpg?u=20181128174441","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_07.jpg?u=20181128174443","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FZN-9733_08.jpg?u=20181128174445"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1076737","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FWE-4708","marca":"RENAULT","modelo":" FLUENCE ","versao":" 1.6 Expression 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"51923","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 35.990,00","precorevenda":"R$ 35.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"05\/12\/2018 08:26","alteracao":"05\/12\/2018 09:03","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Alto falantes traseiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_01.jpg?u=20181205090201","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_02.jpg?u=20181205090210","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_03.jpg?u=20181205090214","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_04.jpg?u=20181205090218","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_05.jpg?u=20181205090229","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_06.jpg?u=20181205090234","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_07.jpg?u=20181205090243","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FWE-4708_08.jpg?u=20181205090249"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1029325","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FEY-5541","marca":"RENAULT","modelo":" SANDERO ","versao":" 1.6 Privil\u00e9ge 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"62000","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 25.900,00","precorevenda":"R$ 25.900,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e oferecemos\ngarantia de at\u00e9 1 ano, consulte condi\u00e7\u00f5es. Concession\u00e1ria Volkswagen TORIBA a mais de 30 anos\nfazendo bons neg\u00f3cios. POMPEIA E PIRITUBA. Aceitamos seu usado na troca, fazemos troca com\ntroco. Aproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais. e confira todas as nossas ofertas!! .\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"17\/09\/2018 15:43","alteracao":"26\/11\/2018 16:54","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Trio el\u00e9trico"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_01.jpg?u=20180917171231","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_02.jpg?u=20180917171236","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_03.jpg?u=20180917171241","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_04.jpg?u=20180917171245","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_05.jpg?u=20180917171250","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_06.jpg?u=20180917171255","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_07.jpg?u=20180917171300","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FEY-5541_08.jpg?u=20180917171304"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1069526","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"EBF-3275","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.0 MI 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2008","anomodelo":"2008","cambio":"Manual","km":"55000","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 14.990,00","precorevenda":"R$ 14.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"22\/11\/2018 17:57","alteracao":"27\/11\/2018 15:28","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_01.jpg?u=20181127152646","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_02.jpg?u=20181127152656","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_03.jpg?u=20181127152703","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_04.jpg?u=20181127152706","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_05.jpg?u=20181127152707","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_06.jpg?u=20181127152708","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_07.jpg?u=20181127152709","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/EBF-3275_08.jpg?u=20181127152710"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1062286","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FSN-1555","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.0 MPI Bluemotion 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"90000","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 30.990,00","precorevenda":"R$ 30.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 16:36","alteracao":"27\/11\/2018 09:29","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FSN-1555_01.jpg?u=20181127092841","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FSN-1555_02.jpg?u=20181127092846","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FSN-1555_03.jpg?u=20181127092850","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FSN-1555_04.jpg?u=20181127092851","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FSN-1555_05.jpg?u=20181127092854","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FSN-1555_06.jpg?u=20181127092855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FSN-1555_07.jpg?u=20181127092858"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1062003","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GEE-3486","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Comfortline 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"34000","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 37.800,00","precorevenda":"R$ 37.800,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 11:54","alteracao":"27\/11\/2018 10:22","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{"acessorio":"R\u00e1dio"},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_01.jpg?u=20181127100911","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_02.jpg?u=20181127100916","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_03.jpg?u=20181127101016","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_04.jpg?u=20181127101023","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_05.jpg?u=20181127101027","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_06.jpg?u=20181127101132","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_07.jpg?u=20181127101133","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_08.jpg?u=20181127101144","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GEE-3486_09.jpg?u=20181127101155"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1062045","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"PXR-1382","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Highline 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"47000","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 38.990,00","precorevenda":"R$ 38.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 12:34","alteracao":"27\/11\/2018 13:54","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Alarme velocidade"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falantes dianteiros","Alto falantes traseiros","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_01.jpg?u=20181127083703","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_02.jpg?u=20181127083711","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_03.jpg?u=20181127083718","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_04.jpg?u=20181127083721","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_05.jpg?u=20181127083724","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_06.jpg?u=20181127083730","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_07.jpg?u=20181127083733","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/PXR-1382_08.jpg?u=20181127083734"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1004080","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GBV-3903","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Trendline 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"41000","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 38.990,00","precorevenda":"R$ 38.990,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e oferecemos\ngarantia de at\u00e9 1 ano, consulte condi\u00e7\u00f5es. Concession\u00e1ria Volkswagen TORIBA a mais de 30 anos\nfazendo bons neg\u00f3cios. POMPEIA E PIRITUBA. Aceitamos seu usado na troca, fazemos troca com\ntroco. Aproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais. e confira todas as nossas ofertas!! .\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"07\/08\/2018 16:57","alteracao":"27\/11\/2018 09:40","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","R\u00e1dio","R\u00e1dio e CD Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_08.jpg?u=20181127094101","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_01.jpg?u=20180807165616","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_02.jpg?u=20180807165620","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_03.jpg?u=20180807165623","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_04.jpg?u=20180807165643","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_05.jpg?u=20180807165647","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_06.jpg?u=20180807165651","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/GBV-3903_07.jpg?u=20180807165655"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1062008","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"ETY-7195","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" GOL ","versao":" 1.0 MI 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2010","anomodelo":"2011","cambio":"Manual","km":"85000","portas":"2","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 20.700,00","precorevenda":"R$ 20.700,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 12:02","alteracao":"28\/11\/2018 17:37","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Air bag do motorista"]},"acessorios":{"acessorio":"Alto falante"},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_01.jpg?u=20181128173636","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_02.jpg?u=20181128173640","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_03.jpg?u=20181128173643","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_04.jpg?u=20181128173646","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_05.jpg?u=20181128173650","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_06.jpg?u=20181128173655","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_07.jpg?u=20181128173657","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/ETY-7195_08.jpg?u=20181128173703"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1062020","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FAI-3308","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" GOL ","versao":" 1.0 MI 8V G.V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"87000","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 20.800,00","precorevenda":"R$ 20.800,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 12:14","alteracao":"25\/11\/2018 15:07","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_01.jpg?u=20181127153539","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_02.jpg?u=20181127153544","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_03.jpg?u=20181127153546","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_04.jpg?u=20181127153551","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_05.jpg?u=20181127153631","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_06.jpg?u=20181127153632","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_07.jpg?u=20181127153645","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FAI-3308_08.jpg?u=20181127153648"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1071344","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FIL-1055","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" POLO ","versao":" 1.0 200 TSI Highline ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2018","anomodelo":"2018","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"3592","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 67.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"26\/11\/2018 13:55","alteracao":"27\/11\/2018 15:41","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Alto falantes traseiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_01.jpg?u=20181127154022","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_02.jpg?u=20181127154045","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_03.jpg?u=20181127154057","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_04.jpg?u=20181127154101","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_05.jpg?u=20181127154101","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_06.jpg?u=20181127154102","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_07.jpg?u=20181127154104","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FIL-1055_08.jpg?u=20181127154131"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1076745","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GKD-6739","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" POLO ","versao":" 1.6 MSI ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"14797","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 52.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"05\/12\/2018 08:42","alteracao":"05\/12\/2018 08:42","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1071359","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FRC-9642","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" SPACEFOX ","versao":" 1.6 MSI Comfortline 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2015","cambio":"Manual","km":"18265","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 43.900,00","precorevenda":"R$ 43.900,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"26\/11\/2018 14:11","alteracao":"28\/11\/2018 16:44","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_01.jpg?u=20181127153813","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_02.jpg?u=20181127153819","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_03.jpg?u=20181127153821","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_04.jpg?u=20181127153838","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_05.jpg?u=20181127153841","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_06.jpg?u=20181127153845","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_07.jpg?u=20181127153851","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FRC-9642_08.jpg?u=20181127153854"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1076739","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"CIA-1103","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" TIGUAN ","versao":" 1.4 250 TSI Allspace Comfortline ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2018","anomodelo":"2018","cambio":"TipTronic","km":"100","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 144.000,00","observacao":" veiculos emplacado com 27km, nunca saiu da concession\u00e1ria, 27km\nCom pelicula anti-vandalismo de prote\u00e7\u00e3o PS12 ","cadastro":"05\/12\/2018 08:35","alteracao":"05\/12\/2018 09:16","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Banco com regulagem el\u00e9trica","Controle autom\u00e1tico de velocidade","Controle de tra\u00e7\u00e3o"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falantes dianteiros","Alto falantes traseiros","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","GPS"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_07.jpg?u=20181205091412","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_01.jpg?u=20181205091347","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_02.jpg?u=20181205091352","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_05.jpg?u=20181205091405","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_03.jpg?u=20181205091357","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_04.jpg?u=20181205091403","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_08.jpg?u=20181205091416","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/CIA-1103_06.jpg?u=20181205091408"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1062028","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FYO-2232","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" TIGUAN ","versao":" 1.4 TSI 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"TipTronic","km":"87000","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 82.990,00","precorevenda":"R$ 82.990,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"08\/11\/2018 12:20","alteracao":"27\/11\/2018 09:19","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{"acessorio":"R\u00e1dio"},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_01.jpg?u=20181127091632","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_02.jpg?u=20181127091645","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_03.jpg?u=20181127091647","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_04.jpg?u=20181127091649","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_05.jpg?u=20181127091651","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_06.jpg?u=20181127091652","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_07.jpg?u=20181127091655","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FYO-2232_08.jpg?u=20181127091656"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}},{"id":"1073549","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FLH-9333","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" UP ","versao":" 1.0 TSI Move UP 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"33400","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 39.890,00","observacao":{"0":"  "},"cadastro":"29\/11\/2018 15:38","alteracao":"29\/11\/2018 16:04","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_01.jpg?u=20181129160247","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_02.jpg?u=20181129160249","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_03.jpg?u=20181129160336","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_04.jpg?u=20181129160345","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_05.jpg?u=20181129160351","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_06.jpg?u=20181129160352","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_07.jpg?u=20181129160356","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000753\/Fotos\/FLH-9333_08.jpg?u=20181129160357"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"1172","nomefantasia":"Toriba (Pomp\u00e9ia)","cnpj":"47.253.307\/0007-53","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"Agua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Ricardo \/ Lilian","email":"vendas10@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 3670-4500","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/toribaveiculos.com.br"}}}]