[{"id":"1047291","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"PZW-5101","marca":"CHEVROLET","modelo":" ONIX ","versao":" 1.0 MPFI JOY 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"38318","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 34.480,00","precorevenda":"R$ 34.480,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"11\/10\/2018 14:14","alteracao":"13\/11\/2018 16:33","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Calotas","Chave c\u00f3pia"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_01.jpg?u=20181011141204","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_02.jpg?u=20181011141213","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_03.jpg?u=20181011141225","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_04.jpg?u=20181011141230","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_05.jpg?u=20181011141238","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_06.jpg?u=20181011141242","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_07.jpg?u=20181011141244","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_08.jpg?u=20181011141246","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_09.jpg?u=20181011141247","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZW-5101_10.jpg?u=20181011141248"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1044320","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FAS-2045","marca":"CHEVROLET","modelo":" SONIC ","versao":" 1.6 LTZ Sedan 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"49520","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 32.790,00","precorevenda":"R$ 32.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"06\/10\/2018 10:44","alteracao":"01\/12\/2018 16:52","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Rel\u00f3gio digital","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_01.jpg?u=20181019094732","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_02.jpg?u=20181019094735","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_03.jpg?u=20181019094737","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_04.jpg?u=20181019094739","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_05.jpg?u=20181019094741","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_06.jpg?u=20181019094743","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_07.jpg?u=20181019094744","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_08.jpg?u=20181019094746","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_09.jpg?u=20181019094747","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_10.jpg?u=20181019094749","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_11.jpg?u=20181019094750","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAS-2045_12.jpg?u=20181019094752"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1045098","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FYJ-1661","marca":"CHEVROLET","modelo":" SPIN ","versao":" 1.8 LT 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"53422","portas":"4","cor":"Azul","combustivel":"Flex","preco":"R$ 47.880,00","precorevenda":"R$ 47.880,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"08\/10\/2018 13:47","alteracao":"14\/11\/2018 13:36","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_01.jpg?u=20181017144636","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_02.jpg?u=20181017144639","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_03.jpg?u=20181017144641","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_04.jpg?u=20181017144642","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_05.jpg?u=20181017144643","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_06.jpg?u=20181017144646","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_07.jpg?u=20181017144647","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_08.jpg?u=20181017144649","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_09.jpg?u=20181017144650","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_10.jpg?u=20181017144652","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYJ-1661_11.jpg?u=20181017144723"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063497","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"DYE-3977","marca":"CHEVROLET","modelo":" VECTRA ","versao":" 2.0 MPFI Elegance 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2007","anomodelo":"2007","cambio":"Manual","km":"74570","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 25.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"10\/11\/2018 12:23","alteracao":"13\/11\/2018 10:20","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Ar condicionado","Computador de bordo","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_01.jpg?u=20181113102029","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_02.jpg?u=20181113102031","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_03.jpg?u=20181113102032","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_04.jpg?u=20181113102034","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_05.jpg?u=20181113102036","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_06.jpg?u=20181113102037","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_07.jpg?u=20181113102039","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_08.jpg?u=20181113102040","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DYE-3977_09.jpg?u=20181113102042"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1001988","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FPI-9402","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.5 Live 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"53500","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 41.980,00","precorevenda":"R$ 41.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"03\/08\/2018 18:14","alteracao":"13\/11\/2018 16:37","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_01.jpg?u=20180814115402","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_02.jpg?u=20180814115404","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_03.jpg?u=20180814115407","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_04.jpg?u=20180814115409","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_05.jpg?u=20180814115411","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_06.jpg?u=20180814115415","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_07.jpg?u=20180814115417","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_08.jpg?u=20180814115418","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_09.jpg?u=20180814115423","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_10.jpg?u=20180814115424","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_11.jpg?u=20180814115426","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_12.jpg?u=20180814115428","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_13.jpg?u=20180814115435","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FPI-9402_14.jpg?u=20180814115436"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1066117","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"KRW-8471","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.6 16V Live ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"585","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 55.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"15\/11\/2018 11:47","alteracao":"28\/11\/2018 18:30","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisores na cor do ve\u00edculo","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","Barras longitudinais no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_01.jpg?u=20181128183028","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_02.jpg?u=20181128183032","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_03.jpg?u=20181128183034","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_04.jpg?u=20181128183036","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_05.jpg?u=20181128183037","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_06.jpg?u=20181128183039","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_07.jpg?u=20181128183040","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_08.jpg?u=20181128183042","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_09.jpg?u=20181128183043","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_10.jpg?u=20181128183044","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-8471_11.jpg?u=20181128183046"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075425","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FNR-7172","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.6 Live 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"40116","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 49.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"03\/12\/2018 14:09","alteracao":"03\/12\/2018 14:09","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_01.jpg?u=20181203140815","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_02.jpg?u=20181203140817","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_03.jpg?u=20181203140818","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_04.jpg?u=20181203140819","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_05.jpg?u=20181203140820","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_06.jpg?u=20181203140822","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_07.jpg?u=20181203140824","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_08.jpg?u=20181203140825","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_09.jpg?u=20181203140826","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_10.jpg?u=20181203140847","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNR-7172_11.jpg?u=20181203140849"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1047491","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"LTA-2318","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.6 Shine 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"11077","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 57.780,00","precorevenda":"R$ 57.780,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"11\/10\/2018 16:55","alteracao":"15\/11\/2018 16:25","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Luz de neblina","MP3 Player","Barras longitudinais no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_01.jpg?u=20181017153332","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_02.jpg?u=20181017153333","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_03.jpg?u=20181017153338","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_04.jpg?u=20181017153339","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_05.jpg?u=20181017153342","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_06.jpg?u=20181017153345","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_07.jpg?u=20181017153346","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_08.jpg?u=20181017153348","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_09.jpg?u=20181017153349","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_10.jpg?u=20181017153351","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-2318_11.jpg?u=20181017153352"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1050316","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"LTA-5695","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" AIRCROSS ","versao":" 1.6 VTI 120 Shine Eat6 ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"18053","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 58.980,00","precorevenda":"R$ 58.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"18\/10\/2018 11:44","alteracao":"13\/11\/2018 16:45","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar condicionado digital","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falantes dianteiros","Alto falantes traseiros","Brake light","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_01.jpg?u=20181022181610","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_02.jpg?u=20181022181613","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_03.jpg?u=20181022181615","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_04.jpg?u=20181022181620","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_05.jpg?u=20181022181623","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_06.jpg?u=20181022181626","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_07.jpg?u=20181022181628","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_08.jpg?u=20181022181629","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_09.jpg?u=20181022181631","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_10.jpg?u=20181022181633","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_11.jpg?u=20181022181635","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5695_12.jpg?u=20181022181637"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1040555","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FEX-3566","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.5 Origine 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"39653","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 27.390,00","precorevenda":"R$ 27.390,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"01\/10\/2018 14:11","alteracao":"21\/11\/2018 15:15","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Rel\u00f3gio digital","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_01.jpg?u=20181113110452","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_02.jpg?u=20181113110459","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_03.jpg?u=20181113110503","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_04.jpg?u=20181113110505","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_05.jpg?u=20181113110507","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_06.jpg?u=20181113110509","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_07.jpg?u=20181113110512","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_08.jpg?u=20181113110514","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_09.jpg?u=20181113110515","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_10.jpg?u=20181113110517","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEX-3566_11.jpg?u=20181113110526"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1051667","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GAN-4163","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.6 Tendance 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"38205","portas":"4","cor":"Vermelho","combustivel":"Flex","preco":"R$ 45.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"19\/10\/2018 18:14","alteracao":"11\/11\/2018 16:52","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GAN-4163_01.jpg?u=20181111164615","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GAN-4163_02.jpg?u=20181111164619","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GAN-4163_03.jpg?u=20181111164621","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GAN-4163_04.jpg?u=20181111164623","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GAN-4163_05.jpg?u=20181111164624","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GAN-4163_06.jpg?u=20181111164629","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GAN-4163_07.jpg?u=20181111164635"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1052906","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"LTA-5729","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C3 ","versao":" 1.6 VTI 120 Exclusive Eat6 ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"10841","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 54.690,00","precorevenda":"R$ 54.690,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"23\/10\/2018 12:09","alteracao":"13\/11\/2018 16:52","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_01.jpg?u=20181107105313","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_02.jpg?u=20181107105317","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_03.jpg?u=20181107105318","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_04.jpg?u=20181107105320","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_05.jpg?u=20181107105322","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_06.jpg?u=20181107105324","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_07.jpg?u=20181107105327","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_08.jpg?u=20181107105330","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_09.jpg?u=20181107105332","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/LTA-5729_10.jpg?u=20181107105334"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1045864","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FKN-2534","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 ","versao":" 1.6 GLX Competition 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"82820","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 30.790,00","precorevenda":"R$ 30.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"09\/10\/2018 15:29","alteracao":"13\/11\/2018 16:54","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Far\u00f3is de milha","Frisos laterais","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Porta-copos no console central","Porta-objetos no painel de instrumentos"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_01.jpg?u=20181017152840","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_02.jpg?u=20181017152843","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_03.jpg?u=20181017152845","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_04.jpg?u=20181017152848","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_05.jpg?u=20181017152850","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_06.jpg?u=20181017152852","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_07.jpg?u=20181017152853","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_08.jpg?u=20181017152855","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_09.jpg?u=20181017152858","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_10.jpg?u=20181017152859","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKN-2534_11.jpg?u=20181017152901"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1050284","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FOB-6056","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 ","versao":" 2.0 GLX Competition 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"60632","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 32.890,00","precorevenda":"R$ 32.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"18\/10\/2018 11:08","alteracao":"13\/11\/2018 17:00","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_01.jpg?u=20181019133234","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_02.jpg?u=20181019133238","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_03.jpg?u=20181019133241","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_04.jpg?u=20181019133244","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_05.jpg?u=20181019133248","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_06.jpg?u=20181019133249","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_07.jpg?u=20181019133253","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_08.jpg?u=20181019133254","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_09.jpg?u=20181019133255","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_10.jpg?u=20181019133256","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_11.jpg?u=20181019133257","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_12.jpg?u=20181019133258","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_13.jpg?u=20181019133300","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOB-6056_14.jpg?u=20181019133302"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"997927","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GBO-6669","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 Exclusive 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"56000","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 57.890,00","precorevenda":"R$ 57.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"27\/07\/2018 17:36","alteracao":"14\/11\/2018 16:32","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Piloto autom\u00e1tico","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","GPS","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","C\u00e2mera de R\u00e9","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_01.jpg?u=20180809174012","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_02.jpg?u=20180809174016","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_03.jpg?u=20180809174017","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_04.jpg?u=20180809174019","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_05.jpg?u=20180809174020","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_06.jpg?u=20180809174022","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_07.jpg?u=20180809174023","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GBO-6669_08.jpg?u=20180809174025"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058220","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FEY-2383","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 Exclusive 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"59873","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 62.880,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"01\/11\/2018 14:12","alteracao":"07\/11\/2018 14:40","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar condicionado digital","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Piloto autom\u00e1tico","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_01.jpg?u=20181107143340","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_02.jpg?u=20181107143343","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_03.jpg?u=20181107143345","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_04.jpg?u=20181107143347","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_05.jpg?u=20181107143349","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_06.jpg?u=20181107143352","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_07.jpg?u=20181107143358","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_08.jpg?u=20181107143400","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_09.jpg?u=20181107143403","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_10.jpg?u=20181107143407","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_11.jpg?u=20181107143408","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_12.jpg?u=20181107143410","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FEY-2383_13.jpg?u=20181107143413"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1060546","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FVZ-4234","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 S 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"15655","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 63.890,00","precorevenda":"R$ 63.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"06\/11\/2018 15:19","alteracao":"01\/12\/2018 11:31","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena interna","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_01.jpg?u=20181107143809","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_02.jpg?u=20181107143811","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_03.jpg?u=20181107143813","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_04.jpg?u=20181107143815","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_05.jpg?u=20181107143817","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_06.jpg?u=20181107143819","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_07.jpg?u=20181107143822","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_08.jpg?u=20181107143824","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_09.jpg?u=20181107143825","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_10.jpg?u=20181107143827","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FVZ-4234_11.jpg?u=20181107143829"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1076047","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FTY-7898","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 S 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"30697","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 63.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"04\/12\/2018 10:41","alteracao":"04\/12\/2018 18:10","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_01.jpg?u=20181204180324","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_02.jpg?u=20181204180327","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_03.jpg?u=20181204180328","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_04.jpg?u=20181204180330","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_05.jpg?u=20181204180332","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_06.jpg?u=20181204180334","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_07.jpg?u=20181204180337","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_08.jpg?u=20181204180340","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_09.jpg?u=20181204180342","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FTY-7898_10.jpg?u=20181204180343"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1075724","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FWH-6164","marca":"CITRO\u00cbN","modelo":" C4 LOUNGE ","versao":" 1.6 Tendance 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"72196","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 46.780,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"03\/12\/2018 18:51","alteracao":"03\/12\/2018 18:52","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWH-6164_01.jpg?u=20181203184335"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1042126","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FKQ-6171","marca":"FIAT","modelo":" PUNTO ","versao":" 1.4 Attractive 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"79719","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 35.790,00","precorevenda":"R$ 35.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"03\/10\/2018 14:12","alteracao":"14\/11\/2018 16:41","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_01.jpg?u=20181009183212","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_02.jpg?u=20181009183214","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_03.jpg?u=20181009183216","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_04.jpg?u=20181009183219","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_05.jpg?u=20181009183220","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_06.jpg?u=20181009183222","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_07.jpg?u=20181009183224","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_08.jpg?u=20181009183226","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_09.jpg?u=20181009183228","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_10.jpg?u=20181009183230","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FKQ-6171_11.jpg?u=20181009183234"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1070062","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"EUB-2533","marca":"FIAT","modelo":" SIENA ","versao":" 1.4 MPI EL 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2010","anomodelo":"2011","cambio":"Manual","km":"94083","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 24.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"23\/11\/2018 13:11","alteracao":"25\/11\/2018 15:00","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar quente","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_01.jpg?u=20181125145839","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_02.jpg?u=20181125145844","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_03.jpg?u=20181125145847","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_04.jpg?u=20181125145850","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_05.jpg?u=20181125145900","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_06.jpg?u=20181125145902","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_07.jpg?u=20181125145910","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_08.jpg?u=20181125145914","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_09.jpg?u=20181125145916","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EUB-2533_10.jpg?u=20181125145919"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1065599","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GCH-8177","marca":"FIAT","modelo":" UNO ","versao":" 1.0 EVO WAY 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"28890","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 31.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"14\/11\/2018 13:41","alteracao":"25\/11\/2018 14:21","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_01.jpg?u=20181125142051","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_02.jpg?u=20181125142054","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_03.jpg?u=20181125142059","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_04.jpg?u=20181125142101","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_05.jpg?u=20181125142105","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_06.jpg?u=20181125142108","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_07.jpg?u=20181125142112","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_08.jpg?u=20181125142118","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_09.jpg?u=20181125142121","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GCH-8177_10.jpg?u=20181125142123"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1060707","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"EQL-3046","marca":"FIAT","modelo":" UNO ","versao":" 1.4 EVO WAY 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2010","anomodelo":"2011","cambio":"Manual","km":"48000","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 22.890,00","precorevenda":"R$ 22.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"06\/11\/2018 16:45","alteracao":"03\/12\/2018 10:55","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Antena no teto"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_01.jpg?u=20181203103135","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_02.jpg?u=20181203103138","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_03.jpg?u=20181203103140","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_04.jpg?u=20181203103142","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_05.jpg?u=20181203103144","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_06.jpg?u=20181203103146","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_07.jpg?u=20181203103148","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_08.jpg?u=20181203103150","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_09.jpg?u=20181203103153","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_10.jpg?u=20181203103154","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/EQL-3046_11.jpg?u=20181203103157"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1072736","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FRQ-4172","marca":"FORD","modelo":" ECOSPORT ","versao":" 1.6 Freestyle 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Manual","km":"51797","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 46.490,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"28\/11\/2018 14:56","alteracao":"03\/12\/2018 10:55","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","Barras longitudinais no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_01.jpg?u=20181203103350","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_02.jpg?u=20181203103352","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_03.jpg?u=20181203103354","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_04.jpg?u=20181203103357","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_05.jpg?u=20181203103358","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_06.jpg?u=20181203103400","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_07.jpg?u=20181203103402","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_08.jpg?u=20181203103404","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_09.jpg?u=20181203103406","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRQ-4172_10.jpg?u=20181203103409"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1074449","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"PUS-2421","marca":"FORD","modelo":" FOCUS ","versao":" 2.0 S Sedan 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"77732","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 43.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"30\/11\/2018 16:07","alteracao":"03\/12\/2018 10:35","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_01.jpg?u=20181203103514","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_02.jpg?u=20181203103518","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_03.jpg?u=20181203103520","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_04.jpg?u=20181203103522","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_05.jpg?u=20181203103524","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_06.jpg?u=20181203103525","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_07.jpg?u=20181203103527","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_08.jpg?u=20181203103528","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_09.jpg?u=20181203103530","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_10.jpg?u=20181203103531","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_11.jpg?u=20181203103533","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PUS-2421_12.jpg?u=20181203103534"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1062645","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FFJ-5276","marca":"FORD","modelo":" FOCUS ","versao":" 2.0 Titanium Fastback 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"PowerShift","km":"27483","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 70.990,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"09\/11\/2018 11:10","alteracao":"03\/12\/2018 10:55","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar condicionado digital","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Retrovisor com pisca"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","C\u00e2mera de R\u00e9","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_01.jpg?u=20181113112132","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_02.jpg?u=20181113112135","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_03.jpg?u=20181113112137","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_04.jpg?u=20181113112139","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_05.jpg?u=20181113112140","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_06.jpg?u=20181113112142","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_07.jpg?u=20181113112143","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_08.jpg?u=20181113112145","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_09.jpg?u=20181113112147","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_10.jpg?u=20181113112149","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_11.jpg?u=20181113112152","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFJ-5276_12.jpg?u=20181113112154"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063024","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GKH-4916","marca":"FORD","modelo":" KA ","versao":" 1.0 SEL 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"50780","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 36.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"09\/11\/2018 15:57","alteracao":"03\/12\/2018 10:56","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Travas el\u00e9tricas","Vidros el\u00e9tricos","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Brake light","MP3 Player","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_01.jpg?u=20181203103724","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_02.jpg?u=20181203103728","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_03.jpg?u=20181203103730","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_04.jpg?u=20181203103731","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_05.jpg?u=20181203103734","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_06.jpg?u=20181203103737","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_07.jpg?u=20181203103738","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_08.jpg?u=20181203103740","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_09.jpg?u=20181203103742","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_10.jpg?u=20181203103744","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_11.jpg?u=20181203103745","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GKH-4916_12.jpg?u=20181203103747"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1076288","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FCD-1689","marca":"HONDA","modelo":" CITY ","versao":" 1.5 EX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"35254","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 53.490,00","precorevenda":"R$ 53.490,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"04\/12\/2018 14:06","alteracao":"04\/12\/2018 14:48","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FCD-1689_01.jpg?u=20181204140405"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1071654","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"DWN-7627","marca":"HONDA","modelo":" CITY ","versao":" 1.5 LX 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"86017","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 37.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"26\/11\/2018 18:47","alteracao":"03\/12\/2018 10:56","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_01.jpg?u=20181203103919","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_02.jpg?u=20181203103922","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_03.jpg?u=20181203103923","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_04.jpg?u=20181203103925","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_05.jpg?u=20181203103926","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_06.jpg?u=20181203103929","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_07.jpg?u=20181203103931","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_08.jpg?u=20181203104227","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_09.jpg?u=20181203104230","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_10.jpg?u=20181203104232","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_11.jpg?u=20181203104234","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_12.jpg?u=20181203104238","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_13.jpg?u=20181203104242","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/DWN-7627_14.jpg?u=20181203104244"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1072755","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FFS-6765","marca":"HYUNDAI","modelo":" HB20S ","versao":" 1.6 Comfort Style 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"34000","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 38.990,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"28\/11\/2018 15:17","alteracao":"28\/11\/2018 18:36","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_01.jpg?u=20181128182121","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_02.jpg?u=20181128182126","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_03.jpg?u=20181128182129","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_04.jpg?u=20181128182131","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_05.jpg?u=20181128182132","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_06.jpg?u=20181128182134","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_07.jpg?u=20181128182136","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_08.jpg?u=20181128182137","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_09.jpg?u=20181128182139","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_10.jpg?u=20181128182140","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFS-6765_11.jpg?u=20181128182142"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1064029","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FOP-6533","marca":"JEEP","modelo":" RENEGADE ","versao":" 1.8 16V Sport ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"53929","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 55.890,00","precorevenda":"R$ 55.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"12\/11\/2018 11:11","alteracao":"14\/11\/2018 17:31","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar condicionado digital","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Frisos laterais","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","Barras longitudinais no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_01.jpg?u=20181112110632","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_02.jpg?u=20181112110633","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_03.jpg?u=20181112110634","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_04.jpg?u=20181112110635","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_05.jpg?u=20181112110636","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_06.jpg?u=20181112110637","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_07.jpg?u=20181112110638","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_08.jpg?u=20181112110639","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_09.jpg?u=20181112110640","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_10.jpg?u=20181112110641","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FOP-6533_11.jpg?u=20181112110642"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1042981","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GHY-2260","marca":"MITSUBISHI","modelo":" L200 TRITON ","versao":" 2.4 HLS 4X2 CD 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Manual","km":"49033","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 66.980,00","precorevenda":"R$ 66.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"04\/10\/2018 15:49","alteracao":"14\/11\/2018 17:32","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","Protetor de ca\u00e7amba","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_01.jpg?u=20181010165326","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_02.jpg?u=20181010165330","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_03.jpg?u=20181010165333","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_04.jpg?u=20181010165340","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_05.jpg?u=20181010165343","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_06.jpg?u=20181010165345","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_07.jpg?u=20181010165348","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_08.jpg?u=20181010165350","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_09.jpg?u=20181010165353","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHY-2260_10.jpg?u=20181010165355"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1068602","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FAA-6051","marca":"MITSUBISHI","modelo":" LANCER ","versao":" 2.0 GT 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2011","anomodelo":"2012","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"94359","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 38.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"21\/11\/2018 10:58","alteracao":"03\/12\/2018 11:04","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Piloto autom\u00e1tico","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_01.jpg?u=20181203104726","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_02.jpg?u=20181203104729","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_03.jpg?u=20181203104731","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_04.jpg?u=20181203104733","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_05.jpg?u=20181203104735","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_06.jpg?u=20181203104737","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_07.jpg?u=20181203104739","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_08.jpg?u=20181203104741","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_09.jpg?u=20181203104743","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_10.jpg?u=20181203104746","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_11.jpg?u=20181203104747","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-6051_12.jpg?u=20181203104749"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1027461","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FFY-5879","marca":"MITSUBISHI","modelo":" OUTLANDER ","versao":" 3.0 GT 4X4 V6 24V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"73368","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 75.890,00","precorevenda":"R$ 75.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"13\/09\/2018 16:53","alteracao":"14\/11\/2018 17:36","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Piloto autom\u00e1tico","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_01.jpg?u=20180927093200","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_02.jpg?u=20180927093203","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_03.jpg?u=20180927093208","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_04.jpg?u=20180927093211","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_05.jpg?u=20180927093220","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_06.jpg?u=20180927093222","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_07.jpg?u=20180927093224","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_08.jpg?u=20180927093227","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_09.jpg?u=20180927093229","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_10.jpg?u=20180927093231","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_11.jpg?u=20180927093233","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_12.jpg?u=20180927093236","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FFY-5879_13.jpg?u=20180927093238"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1065056","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FZN-8303","marca":"NISSAN","modelo":" MARCH ","versao":" 1.6 SV 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2018","cambio":"Manual","km":"14123","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 46.780,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"13\/11\/2018 17:46","alteracao":"03\/12\/2018 11:00","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","MP3 Player","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_01.jpg?u=20181203104407","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_02.jpg?u=20181203104409","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_03.jpg?u=20181203104411","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_04.jpg?u=20181203104413","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_05.jpg?u=20181203104415","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_06.jpg?u=20181203104416","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_07.jpg?u=20181203104418","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_08.jpg?u=20181203104420","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_09.jpg?u=20181203104422","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_10.jpg?u=20181203104424","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_11.jpg?u=20181203104426","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZN-8303_12.jpg?u=20181203104427"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1046849","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FAA-5248","marca":"NISSAN","modelo":" MARCH ","versao":" 1.6 SV 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"62474","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 26.890,00","precorevenda":"R$ 26.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"10\/10\/2018 17:52","alteracao":"30\/11\/2018 11:02","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_01.jpg?u=20181107104749","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_02.jpg?u=20181107104751","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_03.jpg?u=20181107104753","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_04.jpg?u=20181107104755","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_05.jpg?u=20181107104756","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_06.jpg?u=20181107104758","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_07.jpg?u=20181107104801","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_08.jpg?u=20181107104804","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_09.jpg?u=20181107104806","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_10.jpg?u=20181107104808","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAA-5248_11.jpg?u=20181107104811"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1056755","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FWR-9762","marca":"PEUGEOT","modelo":" 2008 ","versao":" 1.6 16V THP Griffe ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"46958","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 59.980,00","precorevenda":"R$ 59.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"30\/10\/2018 12:11","alteracao":"25\/11\/2018 15:17","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_01.jpg?u=20181125151317","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_02.jpg?u=20181125151321","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_03.jpg?u=20181125151324","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_04.jpg?u=20181125151329","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_05.jpg?u=20181125151332","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_06.jpg?u=20181125151340","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_07.jpg?u=20181125151425","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_08.jpg?u=20181125151514","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_09.jpg?u=20181125151518","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_10.jpg?u=20181125151520","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWR-9762_11.jpg?u=20181125151522"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1050871","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FLT-5880","marca":"PEUGEOT","modelo":" 208 ","versao":" 1.6 Griffe 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"86890","portas":"4","cor":"Marrom","combustivel":"Flex","preco":"R$ 32.980,00","precorevenda":"R$ 32.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"18\/10\/2018 19:01","alteracao":"04\/12\/2018 14:24","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_01.jpg?u=20181107102412","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_02.jpg?u=20181107102421","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_03.jpg?u=20181107102424","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_04.jpg?u=20181107102426","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_05.jpg?u=20181107102428","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_06.jpg?u=20181107102430","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_07.jpg?u=20181107102432","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_08.jpg?u=20181107102434","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_09.jpg?u=20181107102435","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_10.jpg?u=20181107102437","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_11.jpg?u=20181107102438","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_12.jpg?u=20181107102441","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_13.jpg?u=20181107102443","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_14.jpg?u=20181107102445","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLT-5880_15.jpg?u=20181107102447"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1049740","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"IZU-0208","marca":"PEUGEOT","modelo":" 208 ","versao":" 1.6 THP GT 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"41500","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 58.890,00","precorevenda":"R$ 58.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"17\/10\/2018 14:08","alteracao":"22\/11\/2018 11:40","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Frisos laterais","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_01.jpg?u=20181017135704","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_02.jpg?u=20181017135706","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_03.jpg?u=20181017135707","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_04.jpg?u=20181017135710","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_05.jpg?u=20181017135711","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_06.jpg?u=20181017135712","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_07.jpg?u=20181017135713","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_08.jpg?u=20181017135714","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_09.jpg?u=20181017135715","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_10.jpg?u=20181017135716","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_11.jpg?u=20181017135717","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_12.jpg?u=20181017135721","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_13.jpg?u=20181017135722","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_14.jpg?u=20181017135723","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/IZU-0208_15.jpg?u=20181017135724"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1011020","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"KRW-5093","marca":"PEUGEOT","modelo":" 308 ","versao":" 1.6 Griffe THP 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"50042","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 55.890,00","precorevenda":"R$ 55.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"17\/08\/2018 17:29","alteracao":"19\/11\/2018 18:19","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Vidros verdes"]},"acessorios":{"acessorio":"R\u00e1dio"},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_01.jpg?u=20180820160803","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_02.jpg?u=20180820160806","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_03.jpg?u=20180820160808","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_04.jpg?u=20180820160809","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_05.jpg?u=20180820160810","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_06.jpg?u=20180820160812","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_07.jpg?u=20180820160813","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_08.jpg?u=20180820160815","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_09.jpg?u=20180820160816","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_10.jpg?u=20180820160819","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_11.jpg?u=20180820160820","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_12.jpg?u=20180820160822","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_13.jpg?u=20180820160824","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_14.jpg?u=20180820160825","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/KRW-5093_15.jpg?u=20180820160827"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1072250","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FRI-3711","marca":"RENAULT","modelo":" CLIO ","versao":" 1.0 Authentique 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Manual","km":"31831","portas":"2","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 16.690,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"27\/11\/2018 17:28","alteracao":"03\/12\/2018 13:33","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_01.jpg?u=20181203133222","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_02.jpg?u=20181203133224","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_03.jpg?u=20181203133226","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_04.jpg?u=20181203133231","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_05.jpg?u=20181203133232","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_06.jpg?u=20181203133234","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_07.jpg?u=20181203133237","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_08.jpg?u=20181203133239","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_09.jpg?u=20181203133241","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FRI-3711_10.jpg?u=20181203133242"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1067081","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FAQ-3393","marca":"RENAULT","modelo":" SANDERO ","versao":" 1.6 Stepway 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2012","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"39340","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 31.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"17\/11\/2018 12:46","alteracao":"28\/11\/2018 18:51","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Brake light","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_01.jpg?u=20181128184858","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_02.jpg?u=20181128184900","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_03.jpg?u=20181128184902","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_04.jpg?u=20181128184902","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_05.jpg?u=20181128184906","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_06.jpg?u=20181128184908","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_07.jpg?u=20181128184909","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_08.jpg?u=20181128184911","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_09.jpg?u=20181128184913","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_10.jpg?u=20181128184914","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_11.jpg?u=20181128184916","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_12.jpg?u=20181128184917","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_13.jpg?u=20181128184922","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_14.jpg?u=20181128184924","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAQ-3393_15.jpg?u=20181128184925"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058003","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FUD-2115","marca":"SUZUKI","modelo":" GRAND VITARA ","versao":" 2.0 4X2 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2014","cambio":"Autom\u00e1tico","km":"84771","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 49.890,00","precorevenda":"R$ 49.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"01\/11\/2018 11:31","alteracao":"19\/11\/2018 18:21","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Air bag do motorista","Air bag do passageiro"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_01.jpg?u=20181113104420","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_02.jpg?u=20181113104423","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_03.jpg?u=20181113104425","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_04.jpg?u=20181113104426","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_05.jpg?u=20181113104428","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_06.jpg?u=20181113104431","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_07.jpg?u=20181113104432","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_08.jpg?u=20181113104434","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_09.jpg?u=20181113104435","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_10.jpg?u=20181113104438","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FUD-2115_11.jpg?u=20181113104441"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1065122","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FNU-9204","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" CROSS UP ","versao":" 1.0 TSI 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"38824","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 43.990,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"13\/11\/2018 18:39","alteracao":"23\/11\/2018 19:00","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","MP3 Player","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_01.jpg?u=20181123190012","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_02.jpg?u=20181123190013","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_03.jpg?u=20181123190013","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_04.jpg?u=20181123190014","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_05.jpg?u=20181123190015","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_06.jpg?u=20181123190018","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_07.jpg?u=20181123190019","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_08.jpg?u=20181123190021","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_09.jpg?u=20181123190023","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_10.jpg?u=20181123190026","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_11.jpg?u=20181123190027","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_12.jpg?u=20181123190029","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_13.jpg?u=20181123190031","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FNU-9204_14.jpg?u=20181123190033"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1058707","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FAW-0475","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.0 MI 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2012","anomodelo":"2013","cambio":"Manual","km":"86000","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 24.980,00","precorevenda":"R$ 24.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"02\/11\/2018 12:11","alteracao":"23\/11\/2018 19:05","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Frisos laterais","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Brake light","Chave c\u00f3pia","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_01.jpg?u=20181123190336","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_02.jpg?u=20181123190340","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_03.jpg?u=20181123190342","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_04.jpg?u=20181123190347","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_05.jpg?u=20181123190348","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_06.jpg?u=20181123190350","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_07.jpg?u=20181123190351","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_08.jpg?u=20181123190352","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_09.jpg?u=20181123190353","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FAW-0475_10.jpg?u=20181123190355"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1063135","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FLG-6520","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.0 MI Comfortline 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Manual","km":"85834","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 34.980,00","precorevenda":"R$ 34.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"09\/11\/2018 17:07","alteracao":"20\/11\/2018 14:49","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","MP3 Player","Antena no teto","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_01.jpg?u=20181111141649","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_02.jpg?u=20181111141653","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_03.jpg?u=20181111141656","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_04.jpg?u=20181111141659","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_05.jpg?u=20181111141702","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_06.jpg?u=20181111141708","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_07.jpg?u=20181111141735","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_08.jpg?u=20181111141742","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_09.jpg?u=20181111141744","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_10.jpg?u=20181111141747","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLG-6520_11.jpg?u=20181111141749"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1061642","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FLI-6503","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MI Highline 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2013","anomodelo":"2014","cambio":"Automatizado","km":"77253","portas":"4","cor":"Azul","combustivel":"Flex","preco":"R$ 32.790,00","precorevenda":"R$ 32.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"07\/11\/2018 18:21","alteracao":"25\/11\/2018 13:10","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Luz de neblina","MP3 Player","Antena interna","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_01.jpg?u=20181125130841","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_02.jpg?u=20181125130844","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_03.jpg?u=20181125130845","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_04.jpg?u=20181125130850","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_05.jpg?u=20181125130852","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_06.jpg?u=20181125130854","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_07.jpg?u=20181125130857","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_08.jpg?u=20181125130859","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_09.jpg?u=20181125130903","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_10.jpg?u=20181125130905","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FLI-6503_11.jpg?u=20181125130908"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1059308","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FYW-9983","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Comfortline 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2017","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"38510","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 40.690,00","precorevenda":"R$ 40.690,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"05\/11\/2018 11:19","alteracao":"28\/11\/2018 16:21","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_01.jpg?u=20181111160602","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_02.jpg?u=20181111160606","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_03.jpg?u=20181111160607","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_04.jpg?u=20181111160609","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_05.jpg?u=20181111160611","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_06.jpg?u=20181111160800","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_07.jpg?u=20181111160803","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_08.jpg?u=20181111160806","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_09.jpg?u=20181111160809","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_10.jpg?u=20181111160811","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_11.jpg?u=20181111160815","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FYW-9983_12.jpg?u=20181111160817"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1065017","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GIY-2276","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Connect ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2018","anomodelo":"2019","cambio":"Manual","km":"4189","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 47.790,00","precorevenda":"R$ 47.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"13\/11\/2018 17:27","alteracao":"25\/11\/2018 13:09","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_01.jpg?u=20181125125825","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_02.jpg?u=20181125125831","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_03.jpg?u=20181125125833","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_04.jpg?u=20181125125835","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_05.jpg?u=20181125125839","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_06.jpg?u=20181125125840","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_07.jpg?u=20181125125845","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_08.jpg?u=20181125125906","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_09.jpg?u=20181125125910","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_10.jpg?u=20181125125914","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIY-2276_11.jpg?u=20181125125917"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1054509","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GIT-6167","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Pepper 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Automatizado","km":"38512","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 48.990,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"25\/10\/2018 16:37","alteracao":"07\/11\/2018 11:23","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o el\u00e9trica","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Retrovisor com pisca"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_01.jpg?u=20181107104313","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_02.jpg?u=20181107104315","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_03.jpg?u=20181107104317","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_04.jpg?u=20181107104319","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_05.jpg?u=20181107104320","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_06.jpg?u=20181107104322","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_07.jpg?u=20181107104323","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_08.jpg?u=20181107104325","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_09.jpg?u=20181107104329","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_10.jpg?u=20181107104332","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_11.jpg?u=20181107104334","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_12.jpg?u=20181107104336","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_13.jpg?u=20181107104338","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GIT-6167_14.jpg?u=20181107104340"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1061426","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FSC-3458","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI Pepper 16V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2015","anomodelo":"2016","cambio":"Automatizado","km":"17484","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 45.980,00","precorevenda":"R$ 45.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"07\/11\/2018 14:59","alteracao":"20\/11\/2018 15:15","complementos":{"complemento":["Garantia de f\u00e1brica","IPVA Pago","Licenciado","\u00danico dono","Revis\u00f5es na concession\u00e1ria","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FSC-3458_01.jpg?u=20181107145803","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FSC-3458_02.jpg?u=20181107145832","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FSC-3458_03.jpg?u=20181107145833"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1076268","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"PZA-1702","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" FOX ","versao":" 1.6 MSI RUN 8V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"38332","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Flex","preco":"R$ 41.440,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"04\/12\/2018 13:44","alteracao":"04\/12\/2018 13:44","complementos":{},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Frisos laterais","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Retrovisor com pisca"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","MP3 Player","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":"https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/PZA-1702_01.jpg?u=20181204134228"},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1028070","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"GHP-8417","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" GOL ","versao":" 1.6 MSI Totalflex Highline ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"Manual","km":"48838","portas":"4","cor":"Prata","combustivel":"Flex","preco":"R$ 41.980,00","precorevenda":"R$ 41.980,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"14\/09\/2018 14:54","alteracao":"29\/11\/2018 08:42","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Far\u00f3is de milha","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Brake light","Chave c\u00f3pia","Luz de neblina","MP3 Player","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_01.jpg?u=20180915114016","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_02.jpg?u=20180915114019","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_03.jpg?u=20180915114022","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_04.jpg?u=20180915114024","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_05.jpg?u=20180915114025","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_06.jpg?u=20180915114027","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_07.jpg?u=20180915114031","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_08.jpg?u=20180915114033","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_09.jpg?u=20180915114035","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_10.jpg?u=20180915114037","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_11.jpg?u=20180915114039","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/GHP-8417_12.jpg?u=20180915114041"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1074277","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FZK-3530","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" JETTA ","versao":" 2.0 Comfortline ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2014","cambio":"TipTronic","km":"70646","portas":"4","cor":"Preto","combustivel":"Flex","preco":"R$ 49.890,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"30\/11\/2018 13:59","alteracao":"03\/12\/2018 10:52","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Frisos laterais na cor do ve\u00edculo","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","GPS","Antena no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","P\u00e1ra-sol com espelho para o passageiro","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_01.jpg?u=20181203105018","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_02.jpg?u=20181203105021","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_03.jpg?u=20181203105025","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_04.jpg?u=20181203105027","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_05.jpg?u=20181203105029","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_06.jpg?u=20181203105031","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_07.jpg?u=20181203105032","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_08.jpg?u=20181203105055","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_09.jpg?u=20181203105059","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_10.jpg?u=20181203105101","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FZK-3530_11.jpg?u=20181203105103"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"974319","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"BBC-1118","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" TIGUAN ","versao":" 1.4 TSI 16V Turbo ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2016","anomodelo":"2017","cambio":"TipTronic","km":"33009","portas":"4","cor":"Branco","combustivel":"Gasolina","preco":"R$ 89.880,00","precorevenda":"R$ 89.880,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"13\/06\/2018 16:18","alteracao":"20\/11\/2018 15:43","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{"opcional":["Air bag","Alarme","Ar condicionado","Ar quente","Bancos de couro","Computador de bordo","Desemba\u00e7ador traseiro","Dire\u00e7\u00e3o hidr\u00e1ulica","Freios ABS","Limpador traseiro","Retrovisores el\u00e9tricos","Rodas de liga leve","Teto solar","Travas el\u00e9tricas","Trio el\u00e9trico","Vidros el\u00e9tricos","Air bag do motorista","Air bag do passageiro","Check control","Far\u00f3is de milha","Ma\u00e7anetas na cor do ve\u00edculo","Para-Choque pintado na cor do ve\u00edculo","Piloto autom\u00e1tico","Pintura met\u00e1lica","Porta-copos","Rel\u00f3gio digital","Retrovisor com pisca","Retrovisores na cor do ve\u00edculo","Sensor de estacionamento"]},"acessorios":{"acessorio":["Alto falante","Alto falantes dianteiros","Brake light","Chave c\u00f3pia","Far\u00f3is de neblina","GPS","Luz de neblina","MP3 Player","Antena no teto","Barras longitudinais no teto","Luz de cortesia no teto","P\u00e1ra-sol com espelho para o motorista","R\u00e1dio"]},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_01.jpg?u=20180614144509","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_02.jpg?u=20180614144512","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_03.jpg?u=20180614144514","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_04.jpg?u=20180614144517","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_05.jpg?u=20180614144520","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_06.jpg?u=20180614144535","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_07.jpg?u=20180614144538","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_08.jpg?u=20180614144545","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_09.jpg?u=20180614144550","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_10.jpg?u=20180614144552","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_11.jpg?u=20180614144554","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_12.jpg?u=20180614144557","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/BBC-1118_13.jpg?u=20180614144559"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}},{"id":"1060740","tipoveiculo":"Carro","zerokm":"N","placa":"FWE-1096","marca":"VOLKSWAGEN","modelo":" UP ","versao":" 1.0 MPI Move UP 12V ","tipomotor":{},"anofabricacao":"2014","anomodelo":"2015","cambio":"Automatizado","km":"53513","portas":"4","cor":"Cinza","combustivel":"Flex","preco":"R$ 34.790,00","precorevenda":"R$ 34.790,00","observacao":" Ve\u00edculo periciado e aprovado conforme laudo que possu\u00edmos, ve\u00edculo com proced\u00eancia e garantia. Concession\u00e1ria Volkswagen que pertence ao grupo TORIBA a mais de 30 anos fazendo bons neg\u00f3cios. \nAceitamos seu usado na troca, fazemos troca com troco.\nAproveite nossas condi\u00e7\u00f5es de financiamentos especiais.\nVenha fazer um test drive e confira todas as nossas ofertas!!\nFaturamos para outros estados, consulte-nos.\nReservamo-nos o direito \u00e0 corre\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis erros de digita\u00e7\u00e3o. ","cadastro":"06\/11\/2018 17:07","alteracao":"20\/11\/2018 15:49","complementos":{"complemento":["IPVA Pago","Licenciado","Nota fiscal","Manual do propriet\u00e1rio","Destaque"]},"opcionais":{},"acessorios":{},"fotos":{"foto":["https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_01.jpg?u=20181107143553","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_02.jpg?u=20181107143555","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_03.jpg?u=20181107143557","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_04.jpg?u=20181107143559","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_05.jpg?u=20181107143601","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_06.jpg?u=20181107143602","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_07.jpg?u=20181107143604","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_08.jpg?u=20181107143606","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_09.jpg?u=20181107143607","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_10.jpg?u=20181107143609","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_11.jpg?u=20181107143610","https:\/\/dsae.s3.amazonaws.com\/47253307000168\/Fotos\/FWE-1096_12.jpg?u=20181107143612"]},"foto360":{"exterior":{},"interior":{}},"urlVideo":{},"loja":{"id":"996","nomefantasia":"Toriba Veiculos  (Pirituba)","cnpj":"47.253.307\/0001-68","endereco":{"logradouro":"Av. Francisco Matarazzo","numero":"2000","complemento":{},"bairro":"\u00c1gua Branca","cidade":"Sao Paulo","uf":"SP","cep":"05001-200"},"contato":{"nome":"Leticia","email":"gve@toribaveiculos.com.br","telefone":"(11) 39904000","fax":{},"nextel":{},"site":"http:\/\/"}}}]